入黎放低自己差啲死嘅經歷

細個小學家教會旅行，去嗰啲山卡啦唔知乜嘢農莊（有得餵下動物嗰啲），個農莊嘅位置好怪，係小山腳度，旅遊車會停係頂，要自己行落去，而條路係圍住個山嘅，冇圍欄，類似咁

到走嗰陣，好記得個天係魚磷天，覺得好靚就一路望住個天一路行，唔知行緊直線，直行向個懸崖跟住feel到好似有人叫我，我先向前望。

仆街，原來已經行到懸崖邊，仲要半隻腳掌已經伸咗出去，再行多半步我就係咁先嚇到跌後坐係地下，而呢刻老豆老母先見到我，捉番我番黎

後來問係咪佢哋叫我，佢地話當時同其他家長傾緊計，完全唔知差啲冇咗個仔

利申：自從嗰次後就畏高

有次肚疴個人疴左兩日都無入醫院 之後個身體開始凍 要用熱水沖住個身 覺得自己就快死 最後訓醒無事

點解唔入醫院

bbq食到少少生豬肉 google話有寄生蟲會死
差啲就死咗

去美國有一日突然呼吸困難，仲要初起時有親戚陪住，但以為頂得順，按原計劃獨自去行街，之後哮到入左醫院

返學咁啱撞到miss咪一齊行
之後上面掉咗好大舊石屎
唔係有上蓋頂住應該死咗

出街見到警察行過

最後有冇話咩事

觀塘水渠邊行

隔離工業大廈

成部冷氣機跌落黎
感覺Hi到耳仔 但又壓唔中我

試過喺我前面跌落嚟，所以我依家行街都唔會行出面

過馬路爭啲比車撞死

中學踢波比人一腳伸中心口，之後呼吸困難，抖唔到氣，以為自己會死。

細個有一日過馬路掛住同frd吹水無留意有架紅van衝緊過黎，唔係我個frd拉一拉我應該死撚左，佢拉一拉我之後我即刻坐左係度呆左，一路個腦慢慢load緊發生咩事，出哂冷汗

食西瓜唔小心吞埋核
啲西瓜苗差啲破肚而出
好彩之後灌滾水淥熟晒啲核

從始以後我唔再食水果

有冇真係射死人嘅案例

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

中學嗰陣有次同班朋友去網吧通頂，食咗好多垃圾食物，三點幾突然個心勁痛，病咗成十分鐘先慢慢冇嘢，嗰刻以為自己就死

仲有一次係細個係鄉下，我諗得5，6歲度，嗰陣識游水但唔太熟，本來用緊個水泡，但家姐話要用就畀咗佢，自己遊，游游下抽筋，之後就浸親，浸咗好耐先畀人救返，到而家都唔敢落水

細細個玩韆鞦fing得太高個屎忽冼咗出去
落哋前嘅記憶冇咗 淨係記得最後係趴喺地下
心口好似抖唔到氣咁 維持咗10秒到先開始順返同郁到

你check下個心會好d

撞咗落貨車度
好彩架車行得快少少
我先撞落車嘅側面
如果唔係就直接車過我個人

你石頭出糧啲fd嚟？

係支那旅行緊果陣唔知咩事個頭好暈發冷全身四肢發脾，完全無胃口食野又無痾無嘔

已經係上海既咩咩軍人醫院，入到啲人唔夠床位搞走廊都係人訓緊既床，排到去見醫生連醫生架房都有病人坐緊吊點滴

支那睇病就一定叫人吊點滴，唔開藥比人食走，焗住係個點滴區一堆人一齊吊點滴，又驚啲針消毒唔曬中招，吊緊果陣好唔舒服又唔訓得驚人候住你

咁樣既密集情況你話依家武漢肺炎支那可以清零我無可能信

之後到而家都31歲都冇野了，但冇check過

每次m痛我都覺得差啲死

咁你要多謝google
如果佢話一定會死
咁你就唔會出現係呢個post

覺得好小事 唔鍾意去醫院

巴打不如真係check 下，我有個同學又係咁樣先搵到原來自己心臟有問題

嗰陣有冇走馬燈跌落去果下真係好撚傷，外國有唔少人都係咁樣死咗

有冇睇過支那好治愈post，好記得有個gif就係踩單車跌咗落地，比後面貨車碌爆頭

食香口膠唔小心吞左

係土耳其伊斯坦堡有錢人club
比30人圍
>前一晚識既另一個好人幫手解圍
>混亂中比睇場挾著出門口
>30人個頭領好似睇陳浩南睇得多咁拎埋玻璃樽同土耳其山雞(火雞?) 割包皮等人衝出黎，好彩半隻腳已上的士

不過無乜必要都唔好坐土耳其的士
又係黑暗到仆晒街

趕住返屋企睇小新衝燈比小巴佬屌

我fd個呀哥係個頭撞親舊式龍門既掛網釣，十幾歲就離開左

好，多謝關心

過敏囉

睇見都驚

係屋企第一次發羊吊 搞到成身成塊面都係血 瘀哂 我老母嚇死 啲枱角都係血 好彩無刀

行行下街有人拍我膊頭

原來我膊頭有隻大蜘蛛，佢幫我拍走咗

勁多謝佢

想聽多啲，好似好多故仔

龍門左右上角三角形嗰舊？

小弟學識淺薄，點解發羊吊會成身血嘅

係澳洲manly玩滑浪（初體驗）游極都有唔返入嚟，浪唔係大但啲水流真係好恐怖，最後用狗仔式加滑浪板浮力，先汁返條命仔

8歲跌落3米高既乾水井但一D事都冇

出世嗰陣我老豆話已經有兩個家姐，想落咗我，然後我姑姐同我老母就唔知點瞞住佢照生我出嚟。

聽完之後到而家對老豆都有條刺喺度

第一次踩單車, 由大圍去大尾督
經過比華利山別墅下面
由本身平路一轉灣突然有個大斜路，唔識反應
當年仲係D鐵檔減速欄係個斜路底，唔係而加D黃色軟膠，路又窄
落得太快淆底唔識減速，撞左落膊位到
成個人向前飛起左轉左270度
後腦落地，好彩有個背囊墊住
但架單車撞到彎左，仲un左落胯下
差D就變單春成個月大脾都腫到有第3粒蛋蛋咁
過左幾年好似睇新聞有人係同位置炒到死左

收到個friend send俾我張相：
お前はもう死んでいる

五年前萬聖節跟左個friend去佢個鬼佬同學屋企玩
個party都有15-20人左右
跟住個鬼佬拎左幾包粉紅色同黃色嘅丸出黎
我見個friend pop左粒 我又唔識死pop左3粒
本來以為冇乜嘢 只係同大麻差唔多effect
過咗半個鐘之後開始超頭暈同埋狂出汗
當時喺藥物作用之下完全無視左就嚟虛脫身體
又唔識搵人求救
好彩有幾個sober嘅人喺度
佢哋係我就嚟跌落地嗰陣時 幫我即刻沖凍水涼
最後call左白車去醫院住咗幾晚同埋洗腎
大難不死以後唔夠膽亂啪丸仔

知道點俾家用啦

中學個陣肺炎
呼吸 行步路痛到仆街
之前發燒發到見到白色隧道
以為自己就死

冇畀好耐而家重俾人迫害緊，儲緊錢希望搬出去自己住

如果中到今期六合彩就好，不論頭獎二獎

蜘蛛越大隻越無毒

後面跌咗碌實心鐵，差啲中頭

瑞士玩🛷依個跌咗落雪山，應該話係track外，識滑雪嘅有人經過我身邊，但我好撚驚，唔上唔落覺得自己差d死

細個屋企樓下停車場入口有道車閘，有架車入去，道閘升起俾佢過，架車過咗道閘未落番嚟，我嗰時喺度閘下面行過，突然見到對面個師奶好驚恐咁望住我叫，我先feel到度閘喺我後尾枕擦過
不過打中都應該唔會死嘅，可能爆頭啫

出世個陣死過一秒

空肚追巴士
一上到車就開始手震腳震睇嘢雪花，但都有常識知道劇烈運動後唔可以即刻坐，但企咗一個站頂唔順好柒咁跌落地
一坐地直頭兩眼發黑，完全睇唔到聽唔到呼吸唔到，好似去咗一個純黑嘅世界當時真係以為自己死咗，唯一嘅諗法就係唔想死得咁柒，跟住又真係慢慢呼吸到先冇事

好恐怖

巴打本身熟唔熟水性

點解可以一啲事都冇

當時唔識驚，係返到屋企先覺得恐怖，但都唔敢同阿媽講

係龍門柱上面既好似屈起左既手指尾咁俾你勾網
記得係小型硬地足球場黎 個籠好低好易撞到

應該係掛起個網嘅鉤

有次搭飛機 坐窗口位 見到個引擎爆炸 個空姐即刻走黎同我講唔洗驚 我哋仲有另一個引擎運作緊

試過攝車隙過馬路 對面條線有架5噸半好快衝過來
好彩跑得快

過馬路架車已經hi到我

估唔到咁都死唔去

胸骨中心有冇突出

坐巴士，成架車得我同司機
個次架巴士衝落山，撞爆咗個柵差啲飛落山
係太平門落車個時見到有半架巴士係懸崖邊到吊住
個時撞完我重行去車頭睇個司機有冇事，諗返都驚

樓上高空擲物 個玻璃樽喺我腳邊爆

外國
冬天
行山
地下結冰
線親
sur左幾米
sur多一米就跌落山崖

依個po睇到好撚驚 人命真係好脆弱

炒單車

催淚彈差啲打中個頭 差一個身位左右

中學試過同fd放學行行下，突然有架的士撞爛個欄剷咗成大半上嚟，行快兩步一唔好彩可能就係咁先

架5.5貨車劈住去
我過緊馬路，佢係我唔夠一個身位飛過
以揸車經驗，時速起碼七八十

返地盤，跌左落左米半深嘅窿度
枝鋼筋離我身邊兩吋
爭啲穿過我個肚

中學俾車撞
跟住書包先落地，冇皮外傷

發燒發到45度

唔係咁識游水但游出浮台，游到中間冇力又唔識踩水，飲咗好多啖水，周圍又冇人，差啲死，好彩有個姐姐救咗我

細個工人帶我去遊泳池遊水
我攬住個水泡學人跳大人池
一跳落去個水泡甩左
啲水浸曬成個人 跳極都跳唔返上去
好彩工人見到 袋住個電話都即刻過黎救我
諗返起個感覺都好恐怖

踩單車一路落斜一路轉灣
智鳩障落錯brake成個人飛起
頭落地撻落石壆隔離咬柴
仲wing咗我成個禮拜
嚇撚到以後都唔敢再掂單車

外國行山, 點知有D位係要爬上去, 我揹住個大backpack, 另一隻手拎住go pro 差少少失平衡跌左落去 ( 應該十米左右高 )。果度好偏僻, 跌左落去應該有排先有白車接

冇 但一世都會記得好無助 叫又叫唔出聲 成個世界好似好遙遠嗰種感覺真係好撚驚

去沙灘游水，游游下水咁啱落雨，本來見落雨都想走，但咁啱捉唔實隻大水泡，隻大水泡飄咗出去浮台，個水泡係新買，所以好唔捨得，於是游咗出去執返，但點知游到一半唔夠氣，係我掙扎緊並下沉嘅時候，我個friend木乃伊咁豎直個人腳掂水底，拎個頭畀我隻手借力推高自己上水面呼吸，差啲浸死

咬到嘴/脷？

細個同老竇行山 咁我自己又行得慢 點知一望佢已經行咗去前面 但係原來自己踩咗落個沼澤裏邊 一直掙扎一直沉落去 好彩最後老竇救翻我

我諗係發羊吊跌低時撞到枱角，再喺地下撞到其他嘢

嗰個post睇到好不安

有次去滑浪諗住瞓上塊板度抖下
結果瞇埋眼一陣就俾浪扯左出海
離沙灘都成二百米
嗰下意識到自己要游返去
但游游下冇力
啲浪又大
最抵死同朋友揮手求救佢地以為我打招呼
結果係冇力都死頂游到咁上下靠朋友扯我返岸邊

個衝力係咪好大，撞一撞就離開咗？

個friend 心諗：你條仆街撚鳩我

行雷閃電距離我10米內

紅van d司機有時好懶唔會停係路邊會停路中心比人落車。有次我聽住歌咁落車，落左一隻腳，唔知個腦諗緊乜就覺得企得唔係好穩咁就企反上架小巴到，然後下一秒有架車沖左埋黎，重要幾快下自此就唔敢戴哂兩邊耳機咁上落車

另外中學個時同fd去踩單車，冇戴其他安全設備，然後炒車，成個人向前打左個關斗咁樣飛出去，頭落地。入到醫院醫生同我講上星期有個人又係冇戴頭盔炒車，又係頭落地，但係佢就斷左頸骨走左個下戴係覺得好彩汁反條命跟住之後就冇fd約過我去踩單車了

小學放學返屋企，行到屋苑入面經過人哋嗰幢樓
有個花盤喺我面前跌左落嚟

比我嘅話我一定會叫空姐比張紙我寫遺書

有冇新聞睇吓

個一下個反應係唔係呆咗係到

殘體 真係唔屌唔鬆化

之前我聽學者講talk，話人最脆弱嘅動物，其實我都幾同意

入院幾錢

GTA啲濕鳩野都好攞嚟講

屌試過係Cambridge火車站出面間超市準備入去嘅時候feel到後面好光閃咗下勁大聲爆炸聲 之後好大陣燶味 嚇到我係間超市度等雨停咗先出返去

俾黑警打到頭破血流

細個同老豆去泳池游水

個泳池有分淺水池同深水池

咁細細個就好貪玩又好奇深水池

但係唔識游水 老豆叫我係淺水池游

跟住我係淺水池潛水 離開老豆視線範圍

之後跑咗去深水池 一嘢跳落去

一跳落去就出事 完全唔識游

身邊有好多人係度玩水但係冇人理我

我自己狗仔式游返上來

老豆係淺水池搵我唔到 跑去深水池見到我

跟住屌咗我一餐

跟住個下自己嚇到呆撚咗 大個諗返覺得個下差啲死

好彩有命見返老豆

唔鍾意就可以唔去嘅話即係好小事啦邊係就快死

十幾個護士
變AV劇情

跳傘個主傘fail左 焗開副傘
結果斷左幾條骨 訓左差唔多1個月醫院

你老豆咁仆街嘅

可能下面有野接住你

我試過 但只係頭暈到仆街十分鐘

我都係！
佢地啲track 多彎但冇乜protection
果陣因為第一次玩，就同前男友同一架雪橇
佢就坐後面控制速度同方向
點知兩個人一齊太重
去得好快同好難轉彎同剎停
果陣已經都驚同個patpat dun 到好痛
去到一個彎度佢話：仆街我停唔到
屌佢老味彎出面就係懸崖
佢出盡力剎架車
好彩就係個懸崖前面啱啱停到
但我隻腳已經出左懸崖望到下面勁高

之後喊到仆街
呢世唔會再玩

之前有試過跨欄跟住kick親
成個心口+肺撞咗落去條欄到
撞完一段時間唞唔到氣
勁恐怖

細個成家去支那 自己喺啲地鐵行得慢
有個阿嬸聊我 我老母勁遠大聲叫我跑去佢到
之後話見到有個人揸住支針行緊去我度
話個阿嬸係負責引我注意

原來嗰排好多支那新聞話拐子佬拐人賣器官
唔知下個中招會唔會係我 我又唔識支那話

自此死都唔去支那

唔識養唔識教嘅好例子

有一次smoke weed smoke得太多 以為自己要死

有冇check下個腦
以前有同學上堂無啦啦發羊吊
年半之後就上唔上堂要入院
再過多年就去咗
聽老師講係腦癲癇
如果係近期嘅事建議驗下佢

細個藥物敏感，開始成個人抽筋，叫老母送我入院，佢仲話邊有事呀，好彩我堅持，一上的士無耐個頭抽右邊就嚟好似貓頭鷹咁扭，去到醫院休克，姑娘即刻打針落patpat先無事。

信自己好過信老母

小學嗰陣盲腸炎誤診以為腸胃炎
遲咗幾日先做手術

凌晨1點幾過馬路，幾個仆街鬼佬揸住電單車衝紅燈飛車，我爭少少撞死
搞到我依家就算綠燈過馬路都勁認真望左右

其實係咩一回事

跳軌比人拉住
打邊爐個爐漏Gas，一開就爆炸
唔開心係街鳩行，差啲俾車撞死
發夢

GTA啲黑警係好陰濕㗎

揸電單車BALL OUT飛左去對面線差D撞山死 好彩救得返+對面線冇車
諗返起當時點解要救車死左佢咪算 做人咁辛苦

山竹果朝我係屋度行黎行去睇有無地方漏水
出左房無耐房入面部冷氣吹左入屋"呯"一聲跌落地
如果我係正果度可能係咁先

笑撚到仆街

住得高，搭車返屋企
搭到一半開始落雨
落車開始打雷
響個露天巴士站見到成碌光柱打落對面棟樓，仲有火花爆出嚟
之後圍住我不停有成碌光柱咁嘅閃電打落黎
過左十幾分鐘終於停左打雷
第二日見到附近有人比雷打死左

小學雞嗰陣搭小巴
左腳踏上車 右腳都未踏上車
個on9司機車門都未關就開車
我扯住個手柄凌空俾司機拖左成半分鐘 全車人叫佢停車佢先停

最on9係冇位坐要落翻車 行返轉頭去車站由最尾排返隊
遲埋到 屌佢老母

幾年前心臟成日亂跳，時快時慢，入咗幾次醫院都話冇事叫我唔好咁大壓力

嗰年有次撞啱我又發燒又嚟m，一沖完涼feel到後尾枕開始痛，即刻叫屋企人扶我出去，點知未出去已經冇咗意識（直程唔知自己已經暈咗）兼冇呼吸，持續咗分幾鐘，醒返先識透氣

事後屋企人話我知，我嗰陣標曬冷汗、反白眼、抽搐、開始流口水，以為我中風，好彩最後冇事

不過到而家都唔知咩事

佢哋話for beginners d track都有d危險位，我條女仲諗住落嚟救我好彩無最後我唔用個雪橇慢溜落去，仲快過我女朋友跟track落但最後都係見過鬼怕黑，最後一段都係拖住部嘢行落山

學潛水deep dive有一part係要模擬過咗NDL
，suppose就要用船尾吊落嚟嗰枝士啤樽喺5m停8分鐘做decompression啦
咁嗰時呀教練就閂咗我枝樽叫我吸吊住嗰枝個二級頭，點知仆佢個街枝樽原來未開嘅，然後一索就濁咗成啖水爭啲死

中氣門啩

聽日...

我都試過幾次
幾次都係dc9
屌撚晒佢哋老母

做乜？唔好做錯傻事

早排凌晨1點幾行緊返屋企 綠燈過馬路個陣有架貨van衝紅燈 嚇撚到成個人醒唒

嘉道理農場黎喎

what remains of edith finch

流感併發肺炎入icu, 據家人講返當時已神智不清, 再遲入醫院真係gg
結果昏迷左差唔多1個月, icu瞓左2個月先轉普通病房瞓多半個月出院, 當時肌肉流失到要做物理治療練返d力, 連扶住企都企唔到

Stay strong

突然有架大旅遊巴鏟咗上我一分鐘前啱啱行過既嗰條路 然後有條友監生比架旅遊巴撞咗埋條柱跟住夾死咗 如果行遲少少 夾死嗰個就係我

試過失戀果期精神恍惚，過馬路果陣聽到對面馬路綠燈響就以為行得，一踏出第一步就有架巴士擦面駛過，如果行前小半步連命仔都冇

過馬路冇睇車，有架大貨車駛過嚟，個側鏡係我頭上面經過，差啲撞爆頭，好彩夠矮冇死到

利申: 168

lm

Check哂啦 5年前發作既 依家都一直食住藥 不過就搵唔到原因 但係就搵到粒血管瘤

Btw有冇人記得以前舊登有個鬼故
係講主角係小學雞去camp
好似行去活動營地自己行錯咗入大霧裏面
入面有條小徑兩邊有啲石頭地藏公仔
然後主角行呀行又係聽到有人叫佢唔好再行啦
之後先回頭
回頭驚見d地藏公仔由樣一路變樣
即係條路愈入d地藏公仔個樣愈唔開心
當年好似有人畫埋圖解

有無手足記得

做地盤 有次係個高位5，6米高既圓頂做野 無位可以扣安全帶! 周圍無同事 做做下野冼腳和後仆, 頭向地跌落去
以為會死 點知有野勾住我條褲！ 唔敢有動作
叫左一陣先有同事發現到我係邊 救返我
腳軟左一個鐘 食左半包煙先定到驚

1)有次踢完波個心好痛又透唔到氣咁
好彩球場好近屋企行5分鐘就到
死頂到屋企門都關唔到就訓左係地下唔知訓左定暈左
之後好似幾個鐘後老母返黎問我咩事

2)有次通宵完
過馬路無睇車, 有駕私家車黎緊都唔知
好彩有人喝住, 差一步就車到
朝早6點都有人真係好彩

但成日都記住呢兩件事, 成世人都求求其其無乜上進心
覺得仲有命都好好彩唔想努力

坐小巴嘅尾位，跟住有架私家車撞左過黎，架小巴個尾凹左，但係我個人冇事

嗰陣幾多歲？

細個食啫喱 卡住喉嚨唞唔到氣 嗰陣以為死緊 最後嘔返出黎冇事

血糖過低

游水游慢左, 差啲死, 後尾追返第一
但呢家後悔, 早知游慢啲

我都唔知 因為發作個陣會無咗意識 我連自己發作都唔知 係我老母講 不過都估到係發作個陣撞到 撞得好撚勁 我老母仲要以為我食咗藥/俾鬼搞

之前去澳洲working holiday
用電鋸鋸野
唔9識亂咁黎
一野彈鋸差啲批到個頭
嚇到瀨屎

Thank you長年累月以嚟我已經練成咗一副鐵打嘅心

小學有一晚突然呼吸困難
抖氣抖到扯晒蝦
以為就咁會死

Same行山
差錯腳好彩有人拉住

炒車

望一望, 震一震

衝左出馬路 成個人比車撞到彈飛左
入左醫院check除左擦親小小之外咩事都無

食魚吞咗條魚骨

有次同班frd行夜山 行行下頭燈無電
靠後面條友幫手照埋
之後慣左都大概feel到路就無咁依賴後面
點知條路有個位凹左隔離係懸崖
成隻腳踩左落去
好彩後面咁啱抬頭照一照 無踩曬落去
差d跌左落山

踩單車落斜嗰陣炒車
嗰陣車速仲要四十幾（喺馬路）
跌左落地下碌左幾個圈以為自己會死
好彩後面冇車

打完伏必泰差啲死

喺大風日同朋友經過屋邨，行行吓個朋友叫我行返屋簷下面，話咁大風好易吹跌啲嘢落嚟
我心諗邊有咁易中，不過都係行入去。唔到一分鐘後，一個有水嘅唔記得玻璃定膠樽跌喺屋簷出面。如果中頭嘅話唔死都應該要瞓幾日醫院

同問
以前咩都冇做，喺學校差唔多咁樣暈過
去衞生室訓低一陣就冇事

試過幾次一樣情況，睇醫生話係急性昏厥

渣ga
打科興就唔洗差啲死啦

必要時都要敞開心扉

建議你去學打拳

2011年，唔知有無
我係秀茂坪坐13x去尖沙咀，仲記得車身好似有Hello Kitty廣告
但有蘋果動新聞嘅我俾人笑到而家

之前初中鳩流團上大陸鳩流，去探訪農村
跟唔切前面班人自己落後咗，然後行行下畀個啊叔啊嬸勁大力捉住咗 又唔識反抗 驚到賴屎

發夢野唔好提啊 唔想知
pin

之前有次 女朋友 打橫嚟
之後同佢講道理

有買保險都俾左三萬幾，食左幾餐醫院餐同埋類固醇

飲豆漿突然嗆一嗆
成十秒上氣接唔到下氣
個下真係怕自己死

笑死，拎來做icon笑下都好

個空姐係咪講Well we had 2 now we have one

我都試過，哈哈
好柒

3x第一次住院就整鋪咁杰

之前過馬路差啲俾架的士撞死，跟著仲要俾隻dc9屌

屌 你勾起咗嗰種記憶同感覺 好撚辛苦
btw 屌你老母殘體

細個去沙灘，唔識游水
本來只係淺水區玩下水
突然失平衡跣腳，面朝下浸左落水
企唔返仲愈飄愈遠
好在阿爸見到的返我上黎

仲有一次，又係同阿爸
我響一兩層高嘅電梯碌左落去
諗返真係奇蹟

阿爸反應一d都唔緊張

我都試過，真係以為自己會死
不過我有野挨住冇跌落地，但係十幾分鐘睇野唔啱色，後尾有位坐低左十幾分鐘先好啲，但係一路隻耳唔知塞左定點幾個鐘

打wargame 差D 6落山
前個月過馬路 停左架大車 過果時 係大車旁有架私家車沖出黎 好撚彩反應快

同樣經歷

應該九約8-9歲，個陣青龍都就執

老豆老母燒緊野食，自己去左玩海盜船

開始左無耐，成條防護欄比我舉起左，

即係坐係度但個人雙手舉住個條鐵

慢慢唔對路，再fing就會跌死

之前成個人zip住同踎係腳位，係張櫈度跣落去

再用拉既方式拉住條越既防護欄

就係咁玩完，同死神最接近既一次

美國睇醫生真係好撚貴

捐血插針暈左 個姑娘話幾十年都未試過

死神真係好想帶走你

你差啲死係因為飲滾水

唔識游水學人遊船了，落埋去玩香蕉船，船反咗，咁啱係我上面，有救生衣都浮唔到上去。掙扎咗一陣，放棄咗，好彩最後俾人救返，上返船，無事無幹，係口鼻耳入咗水，唔係咁舒服。

細個成日都望住插座個窿
諗緊係攞黎做咩
有一日見到嫲嫲抽鎖匙
就覺得搵到答案

插之前仲諗插邊個好
好彩唔知咩機制 香港啲電識自己跳制
上一秒仲係望住個窿準備入
下一秒已經坐咗係一米外
成幅牆黑晒
全屋跳制 個人彈開咗

呀嫲個次嚇到呢

巴打喺邊到飛緊車?

揸緊幾多

我廿幾年前差啲搶輸左粒卵子

發夢嘅唔好拎出嚟講，淨係想聽真嘢

小學5年班拎住個發寶膠遊過河，條河大概2公里左右個人飄到好遠，5條on9仔之後坐船返對面岸坐車拎返d衫

點解我以前有食早餐都試過咁
雖然未跌落地

點解無啦啦咁細個游水過河

中學班際踢波入波，成班人撲上黎人疊人慶祝，
我係最底上面有十幾個

小學喺操場差啲隔離地盘支竹插死

等過馬路，有隻窗跌左喺我前面
好彩嗰日落雨 有擔遮加行入左有蓋地方少少
唔係唔死都應該變智障
同埋有擔遮，擋到D玻璃碎

不過嗰吓心跳勁快標哂冷汗

飲酒後
頭同腳極痛 攤低咗但瞓唔着
慢慢對腳麻痹左
成個人郁唔到
又痹又痛 以為自己就嚟死
以後唔敢飲酒

我中學嘅時候都試過
好在俾個師兄拉住

細個無端端發燒發咗一個月
去住院醫院話係不知名病毒感染
住單人房有私家廁所沖涼房
定時定候有護士姐姐嚟喂藥傾偈
阿爸又買咗部gameboy advance sp俾我
又感覺上無乜唔舒服淨係佝佝瞀瞀
其實自己記憶中覺得幾爽
但我阿媽話我差啲救唔返，好記得佢晚晚喺我床邊喊
諗返起嗰時如果就咁不知不覺死咗去都幾好

成班on9係度游水之後有人話不如遊過去，經歷咗大概3小時

屌老母

唔知巴打知唔知

有一單係有個小朋友落車

都未落哂 小巴佬就開車

跟住拖咗個小朋友一陣

死咗

係中環返工放lunch break，被差佬用槍射出嚟嘅催淚彈係耳仔邊飛過

企得耐？學校早會成日overrun

以返細個放學返到屋企樓下個陣，有把生果刀係樓上跌落我面前，行多步就插正我頭頂
前面個女人就行慢一步就佢插頭頂

我同佢發現個陣都係一邊講粗口一邊衝入樓
而家都唔係好敢行去無瓦遮頭嘅大廈樓下

有次要留院觀察
第日起身冇耐就話要抽血
佢早餐又未派 餓住咁去抽 抽完之後對眼望野白芒芒
睇唔清 之後又冇力返床位 仆佢個街

細個過馬路發呆 好彩有人拉一拉我 部車勁快係前面擦過

架飛機停咗

我個時自己一個人去台灣踩車，唔算好識踩，嗰日落過雨地下有啲濕，咁啱有一個好微嘅斜路，我成個人飛左出去
好彩我有戴頭盔同人側身落地，冇毁容同撞親個腦，淨係擦傷

有次行行下街
有條友係六樓掉個足球落黎
跌左係我前面
單純想知比佢省中頭會點

行過科興疫苗接種中心差啲入左去

太累

喺高速公路揸車揸到釣魚⋯

喺外國比車撞，個頭留左好多血，隻腳勁痛無力，以為好大獲，好彩最後3日就出得院

當年去澳洲working holiday
一條友由Sydney 揸去Brisbane
差唔多1000公里 唔停既話都要揸10個鐘
當時無揸長途車經驗 同埋唔係好眼訓
所以就繼續揸

行左差唔多800公里 終於係零晨12點頂唔住
係highway合埋左眼 撞左落欄杆
當時我記得上一秒仲係踩緊時速100...
好彩既係 我個人完全無受傷
只係撞左落右邊車呔位置 反而車頭燈個位無事
即係話車吠食哂所有力 撞歪D我應該死硬

當時條高速公路淨係得我一架車🛣️
四周圍好黑 仲要好凍同落住微雨
諗返起當時都幾絕望
原本抱住棵熱血既心去闖蕩 點知炒車

最後靠自己試吓去換車吠
架車勉強仲揸到去目的地
到左零晨4點終於去到一個無見2年既朋友既屋企
屌佢 我攰到仆街 仲開左支啤酒比我飲

細過試過一次差d比浪衝走既經驗 好恐怖
明明企定定都會成個人捲走咁 好彩老豆拉住我

小學去泳池游水
恃住識游水 同個同學潛落成人池底鬥閉氣
條友廢過我上左水先
到我冇氣想上水個時
佢調轉頭落黎㩒住我膊頭唔比我上水
我掙扎到泳鏡都甩撚埋 飲左勁撚多水佢先放手
Dklm個次之後冇再同佢玩過

我嗰時見住架車沖埋嚟，我個人係呆咗畀唔到反應，點知個司機剎得切，車頭已經hi到我隻腳

細個去大陸唔知邊個親戚到
佢提我沖涼唔好閂窗
我心諗咁冇私隱 然係閂左三分二
沖沖下唔對路好似呼吸愈黎愈急速
快快著返衫一行出門口腳軟成個人瞓左落地下
係連呼救嘅力都冇
過左大概10分鐘 先勉強企得返起身
但手仲不停震震震
個時真係好驚就咁會死左
之後search返原來大陸啲熱水爐on9設計係會直接燒現場氧氣 所以一直要勁通氣
所以我係一氧化碳中毒差啲死

細個喺會所玩嗰啲搖搖木馬，側向一面跌左落地，明明離地面好近，我竟然暈左冇晒知覺
然後最尾過左大半日先醒返，隻手裂左骨

幾年前去泰國旅行 食飯食到一半 突然之間睇唔到嘢 成身無力 一起身就冧低咁 過咗幾十秒成身出晒冷汗 但個frd同我講過咗10幾分鐘

小學時同老母、5歲大細佬去游水
暑假黎，屋苑游泳池撞到同班同學
因為我唔係好識游，唔敢去深水池
老母叫我試下，佢話會睇著我
咁我、同學仔、老母同埋有水泡既細佬一齊去深水池
同學教我踩水，但踩踩下無力向下沉
可能受驚，唔識閉氣係咁吸水，同時feel到腳抽筋
我估掙扎左4、5秒，同學大大力扯返我上黎
一上返水面，見到老母同細佬游走左
同學勁驚問我有無事
咁我抽緊筋，佢就推返我上水池邊

好彩有佢救返我
靠老母真係死得

新入行做CCTV時，有日曾經去過某學校一樓放線，當時條纖維梯自己放得唔好，企上去後有一刻平衡唔到，差啲跌出街，好彩當時捉實左放線槽平衡返

1. 阿媽細個喂飯差d喂左酒精俾我
2. 阿婆錄左我落樓梯
3. 青春期幾次差d比阿媽斬死

係兆康站過路位睇架車個鐘愈行愈出
之後行到出去路軌，被輕鐵車頭側面撞到
好在車速唔快同斜面，但成個人撞飛去吸震啲碎石到
暈左兩三秒起返身，大脾肉腫尻晒

我可以幫你停經

摺疊式單車踩馬路,踩踩吓車架斷開一半.好彩後面無車.唔係死硬

細個讀緊初中，同個frd 放學一齊行返屋企。過緊一條冇交通燈既馬路仔時見到有架車快速駛近，咁我心諗條馬路咁短，我跑快啲就得啦，當我過到一半時個frd 突然大叫「小心呀」同好大力捉住左我，完全行唔到，結果我就變左係馬路中間企定定，本身過得切馬路都變成過唔切，好彩最後架車剎得切，如果唔係我就差啲比個frd 好心做壞事害死左

重係精子個陣差少少游唔到

可能係
雖然我試過幾次
坐著上堂
無啦啦睇嘢開始有少少變色
頭暈 肚痛 作嘔
好想合埋眼
打開眼好光

好彩訓一陣就無事

碌落樓梯

坐喺度都會？

早排外國有個神童又係類似情況

瓜咗

所以話安全好緊要

有次坐黨鐵 突然抖唔到氣
咁岩經九龍塘個啲站勁多人 又冇位迫住企
去到太子突然睇嘢變咗好似負片咁
即刻落車 行去月台少人啲嘅位
諗住抖下 但下秒就暈咗
醒返有個姨姨照顧緊我
叫晒啲職員 仲call緊車
個陣細個完全唔識反應 到依家都好多謝個姨姨

喺台灣公路踩單車落斜踩到時速70 地下有沙跣胎 左右擺咗幾嘢好彩冇炒 一炒車即死

細過10歲左右自己出街玩行行後面巨響有人跳咗落，講緊35秒前既事，大約行前十零步

30年前既事，宜家都歷歷在目

35秒差好遠啦

3～5秒啦屌，總之幾秒啦，行前咗十步八步

唔好亂諗，你會平安，ok？

識游

月球出糧有對手了

我都試過
兩年前左右係網吧通頂打pubg
有舖勁刺激 重要食左雞
跟住個人興奮到個心勁痛 乸住乸住
我係咁透大氣
抖左幾個字先無野
自此唔敢打機咁肉緊

試過行慢一步就中花盆
試過行快一步就中石屎
但兩單嘢發生個時間好近

上機前飲醉酒，升到半空覺得個頭涼浸浸、耳仔聽嘢好似隔層膜咁、視覺見雪花，空姐清空咗最前排座位比我攤，突然急屎，屙完篤屎醒返哂

細個去韓國旅行
係旅遊巴落車果陣貪玩跳落車
一跳落地就有架車係一個身位前面勁快駛過
如果跳出啲應該死撚咗

老母知唔知

哽魚骨 1折多一半手指尾

你屋企咩事

我都唔知點解
幾年無試過lu

驗過血咩事都冇

有排身體差,皮膚又敏感,食完藥都訓唔著就諗住係踩單車機
踩完出左身汗諗住沖涼,點知一行就雙眼發黑
所以就扒左係地下到
成個感覺係心跳得好快,又耳鳴又愈黎愈聽唔清聲音,眼前D視線愈黎愈黑
個人好想訓,用強大意志力忍受,等左約莫4-5個字後見無野就行返上床訓
涼都無沖
第2日好累好累,諗返起真係生死一線之間

小學去泳池玩滑梯飛左出去第二個水池 有陰影

中二果陣有次去游水，本身自己游開1.5m 池，但個fd 拉我一齊去2m 池，但游下游下得番我自己一個佢行開左，我貪玩想試下潛到底，突然我feel 到自己浮唔返上水面，用盡力都上唔到，我果下望到個小朋友，佢都見我唔妥，游落黎拉我上去，好彩有佢救我，如果唔係就死。

石頭？

行外國d山 高過海拔4000
之後落山唔係係咪高山症
發凍又嘔 我都唔太記得發生乜事

去台灣租26揸，準備出馬路時望住右邊無車但醒唔起台灣車係左邊來，成架旅遊大巴係我鼻前5cm到70kmh駛過

係醫院門口都試過
道閘係我後少少落嚟 甚至可以感受到有陣風
如果閘中咗後果真係不堪設想

男朋友10年前爭d上左南丫海難隻船

細個去九龍灣個泳池游水，果陣佢有個area專門玩水有滑梯，浮台之類（好記得有個浮台係鱷魚樣），走左去玩個滑梯，我滑完落左水之後係我仲未上水果陣有個肥婆sir落黎就直接用個屎忽坐落我頭頂搞到我上唔到水，果陣我係咁掙扎個肥婆唔知點解仲唔游開，跟住我都唔知係暈左定係點，再醒返就已經上左水同比個救生員差緊心口，應該又係差啲死，我老豆問係邊個肥婆坐住我，發現已經搵唔到

之後就一直好怕水

細個唔識死 10歲左右嘅事
九號風走咗去滑浪
結果一個大浪兜埋嚟捲咗落水底
比人衝埋岸果陣一嘢撞咗落舊石度
撞中咗近眼角位 爆勁多血
諗返起真係好好彩
撞過少少就盲 再撞得應得少少唔死都變植物人

大學做fyp果時連通頂通左3定4晚
交完report搭小巴番屋企果時個心痛到勁辛苦
之後見到走馬燈
番到屋企即刻訓
其實果下勁驚一睡不起

仲有一個 但係係我老竇以為我差啲死 我乜事都冇
我細個嘅時候 夜晚同老豆揸車出嚟食宵夜
去到食宵夜嗰度 我就好眼瞓冇落到車
因為當時架車得一條鎖匙 佢就將條匙插咗喺架車度
佢食完宵夜之後 佢就吼車門叫我開門
正常我聽到聲之後好易醒 所以佢好放心咁放我喺架車度

但係佢吼左九個字 我都冇反應
佢以為我中一氧化碳毒死咗

佢已經準備打爛隻窗同埋報狗
係呢個時候我就醒咗

佢嚇到隻腳都軟

屋企樓下行返座頭 對出廿米左右有個鋁窗跌左落街

你有冇常識

呢個起碼試過兩次
都係因為胃痛又冇得坐又唔郁得
一開頭標冷汗
之後開始出雪花
之後雪花越黎越多
最後成個畫面白晒

第一次係F.1早會
最後頂唔順舉手，prefect帶我行我根本睇唔到野，仲卡到坑渠仆左一仆，之後嘔返d早餐出黎先冇事，喺sick room hea左一堂，發覺好似係唔會有人理我先自己返課室

第二次係出左黎做野
喺一架爆嘅長途巴士企返去
一行完公路第一個站頂唔順落車
喺路邊石壆坐左個幾字先起得返身返屋企（屋企係第三個站）

Cls

細個同屋企人落街買雪條
屋企人係前面，我行得慢
於是我突然行快兩步
然後有袋磚頭係我後面從天而降
如果冇行快兩步，已經死左

幾年前喺太子過緊馬路（綠燈緊）無啦啦有架車沖過黎 個人嗰陣反應唔切，嗰一刻僵住咗心諗唔通我要死 之後好似感覺有人推咗我一下 跟住最後過咗馬路差啲比車撞死。 跟住同返屋企人講屋企人話可能係我老豆保佑，老豆喺10年前已經過咗身

而家唔敢啦
最多叫同事落手
我係隔黎講算

我試過幾次 最近個次係食完飯後暈左 冇事後走去睇醫生問咩事 醫生話唔清楚 但可能急性腸胃炎
叫我以後一暈就訓低 等啲血上返腦就冇事
但我之後都冇再暈過

睇醫生抽血
抽完行番出黎開始聽到自己心跳跳得勁快 出曬冷汗係到震
頭勁暈係咁作嘔 坐低之後睇野開始閃下閃下 過左幾分鐘先睇得番野

差啲做到蜘蛛俠

冇聾？

你個fd啪一粒，你一口氣啪三粒
止痛藥都唔會啪咁多啦

小一定小二暑假去泳池玩 啱啱學識閉氣就跳入深水池玩
落水嗰吓仲覺得好過癮 on99咁沉咗落水底企咗喺度 完全冇諗過自己係唔識游返上去
到就冇氣feel到辛苦先試吓跳唔跳到上水面 好彩都夠力上到水可以換到氣
如是者喺個池度彈吓彈吓終於引起救生員注意 比人捉返上水
大個諗返如果我彈到冇力都冇人睇到 應該浸撚死咗
之後唔使點學就識游水 唔知關唔關事

我都試過，好彩當時係屋企

子宮外孕
個B著左床係輸卵管
發現嘅時候已經2.2cm大
原本想保留輸卵管
選擇打mtx
打完keep住抽血check住hcg都正常回落
點知去到打完第十日再照超聲波
生到接近5cm大
仲有埋心跳
爬滿左血管
輸卵管隨時會爆
要緊急入院做手術切除
手術途中大出血

係手術檯被麻醉入睡前唯一一個念頭係
「我唔想死」

小學同同學放學去公園玩
過紅綠燈嘅時候無啦啦失咗神
冇望到係紅燈就行咗出馬路
之後俾同學抆返入去行人路
下一秒就有架泥頭車衝過我原本個位
呆咗呆先會返神

四年前有捐開血
每次捐都keep到血色素15-16
有次去捐無啦啦得10 俾姑娘叫去睇醫生
嗰時讀緊大學冇錢睇，所以冇當一回事
點知幾日後追巴士，feel到越跑越冇力
之後視線白曬，就扒咗喺地下
隔離啲人排緊小巴，望到我暈低都唔問吓有冇事
最後坐低抖咗10分鐘先冇事
嗰陣時我就知我捐血幫人就係為咗救啲咁冷血嘅人
從此就再冇做義工/善事

入咗疫苗中心準備打4兄
畀個醫護提一提 逃出生關

另一半為求快感，箍住我條頸應該十零秒
Feel到個頭開始越嚟越重，
唞唔到氣又講唔到野，
之後black out咗一兩分鐘，
醒返佢喊到癲咗，以為自己殺咗我

脫水入院打枝針兩秒好返

唔好笑啦 差啲變植物人

working holiday住hostel識左條友
佢有車牌又租左架車 話帶我地去玩
果陣我地冇人識揸車又想去遠d 就跟佢一齊去
點知佢手車勁屎 行錯路又唔聽人講
上左山行錯入埋d小路 要揾位u turn出返去
話睇唔到後面有幾多位倒車 要落車望下
之後就咁停喺斜坡唔lock住 成架車溜後
佢就自己落左車 好彩副駕條友識少少 即刻lock返住
如果唔係我地成車人喺入面連人帶車碌落山
差d就客死異鄉

俾老豆掉落泳池再用手捉住我個頭浸落去
暈埋 身邊嘅泳客都當睇唔到

有冇比人告？

打wargame 係好容易有意外之前會打一次就整一次

明你講嗰種感受
好嚇人！

點解可以咁大膽

35秒，但如果可能咁啱行得慢咗啲，已經撞到正

得罪講句，啪藥啪死咗都唔值得可憐

做愛做到馬上風
一暈就係咁先
極力令自己唔好暈

打科興暈咗兩日

試過 好撚辛苦
有少少痛 好難抖氣

小學嗰陣同阿爸去峇里島，當時有一個水滑梯係滑出大海
滑咗出大海之後游唔返上樓梯(當時識游水但唔夠水流快，游緊但感覺到自己慢慢流緊出大海)，最後有個阿叔抱我返上岸

大學係外國讀書嗰時, 食完午飯見就遲到, 就諗住跑返課室。過十字路口嗰時有個鬼婆衝燈，差啲撞埋我度，好在佢停得切，最後我冇理佢繼續跑返課室

好多次喎

1） 細個返大陸，鄉下間屋三層樓高
頂樓有道門開極開唔到，就捉住門柄係咁撞，撞開之後原來凌空乜都無，好似整蠱專家套戲大傻咁捉住門柄叫救命，好彩隔離房有人

2） 細個窮無開冷氣，好鍾意打開雪櫃攞粒冰妹下妹下降溫
有日屋企無人嘅情況下又自己攞冰妹，之後俾粒冰哽住抖唔到氣，即刻係咁扑自己背脊，好彩嘔得返出黎

3） 返地盤，有個site喺山度崖邊黎
夜晚腦細急call返去整啲野+影相

搞掂走果陣俾成堆野狗（十隻以上，咩物種大狗細狗都有）圍住狂吠
後邊就山崖

唔敢亂郁，企喺度同佢地鬥大聲叫 唔知幾時會撲埋黎，最後突然草叢有隻貓彈出黎，全部狗去咗追隻貓
被貓貓救咗一命，希望佢無事

4） 都係地盤，吊雞夾夾下野隻夾鬆咗，差啲俾佢扑死

5） 唔係我，係同事
都係地盤，同個同事一齊行，行行下唔見咗佢
地板穿咗個窿，可以直插落地底，幾層樓高，好彩佢夠肥卡住咗

我都試過。。。。
無端端沉落去
差啲死。。。。

最恐怖我叫哂救命，格離冇人聽到

去游水。 係泳池救個遇溺既肥婆，
唔識救人， 潛去下面頂番佢去池邊扶手位， 結果到我自己無氣。
大字形灘係池底，
人生幻燈片係眼外2邊穿插飛過(其實好少)
因為得十幾歲
以為過左好耐
點知事後問人，根本得幾秒

哇！
咁係咩事冇上
依啲真係終生記住

SDMS 193

個女仔感覺唔到有人比佢擇住咩？

不過你講依樣野，其實我細個已經怕會發生

所以不嬲唔敢玩依啲滑梯

做做吓運動好喘，喘到暈，睇嘢綠綠哋紫紫哋，暈到訓咗喺度後尾訓返喺度就慢慢無事

差啲做咗童養媳

細個趁老母訓晏教偷偷地去樓下買點數，一支箭沖去樓下無睇車，個陣好細個跑到出去向左望先見到架貨車黎緊，有個姨姨一手呈番我埋黎先無死到，但我太驚多謝都無講就跑走左多謝你呀姨姨

第一個係本能救左你

係 無撚錯

咁問題又嚟喇！
到底係未真係有人推你？？？

細個睇七小福d電影，佢地水底可以打開眼游成好耐好耐。
於是我叫我媽帶我去游水，我一野跳入泳池，我自己唔識游水，水位高過我，就咁差d浸死左。

好肯定冇，因為當時我即刻向後望係冇人

6） 識少少游水但唔識踩水，淨係敢喺腳掂到池底嘅淺水池游水

俾人夾咗去深水池一齊游，話靠住池邊游就唔驚，有咩事就扶住

結果游游下俾隔離路人踢咗一腳 痛到pk，噴晒啲氣出黎+痛到郁唔到，沉咗底
之後救生員救返我

可能太肥真係唔知，諗返都後怕

我記得有次食完Pizza都係咁

去旅行揸越野車，喺斜坡撞樹炒車
成個人飛左出去，喺半空翻騰一周
嗰陣真係人生跑馬燈，嚇死
好彩跌左落條沖溝度，屎忽落先
頸落或者飛落山應該死左

點處理

以後唔會以後唔會

去沙灘游水浸親 最後捉住隔離個條繩
彈下彈下行翻去

依啲真係唔玩好過玩
識其他人都話試過比後面個人撞到沉底

十幾歲落大雨行山，跣腳幾乎跌落石澗
十幾歲喺巴士前面行，車長踩油，個身已經掂到架車
幾歲搭地鐵隻腳插咗入月台同架車條隙度，好在老稱起我
幾歲住木屋區，屋企火燭，阿媽抱住我走，間屋燒通頂
前年收工返屋企，popo(懷疑係瞄住我)射tg，我閃得快，喺我身邊擦過

咁就幾十歲，真係奇跡

台灣踩單車上武嶺
半路落雨落冰雹

落山副眼鏡全部都係霧氣
個身又凍 手指又彊
有幾個灣滑滑地差啲片左出欄杆
中途想搵人車我落山都冇人肯
好在落到山腰出番大太陽

去外國玩橡皮艇激流
咁啱早一日落過雨 個激流激過平時
唔識死照同班fd落去玩 諗住有頭盔又有救生衣點都冇死
結果到中段某個位拋得太勁一野拋咗我出艇（個力大到隻艇個手柄都chok 甩咗）我另一隻手死抆實剩低果個手柄 比隻艇拖住周圍撞 水流太快工作人員見到果陣都拉唔切安全繩

中間吸同飲咗勁多水 最後落到下游終於比人救翻上岸 手腳瘀晒又損哂 仲記得上到岸隻手仲揸實個爛手柄唔識鬆手 要人慢慢幫我鬆翻開隻手

職員話好彩我死抆住隻艇唔放 隻艇先幫我擋到正前方啲撞擊 如果唔係有頭盔都斷頸死

另一個fd有伸手想救我 但佢話就算拉實我手都發唔到力 隻艇實在拋得太勁

係學校踢波遲完走閂晒門
要擒過大門鐵閘跳落地下 鐵閘上面有果D防盜刺
我跳完望落自己條牌比條刺界爛左
如果再跳細力啲可能就會比條刺插穿

''幾歲搭地鐵隻腳插咗入月台同架車條隙度，好在老稱起我''
我都試過
都唔明點解設計到有條GAP響度
所以不嬲對地鐵冇咩好感
又貴又查飛人etc

細個返大陸行行下 無啦啦有個細路係上面跌左落黎
好彩行慢兩步咪就比佢揼死左

好似打科興咁, 往死裡打

緬甸軍: Finally 1984 as user manual

究竟外國多唔多人玩依類型水上運動，搞到冇命

就咁睇字都怕怕

好細個果時大概小四小五，有一次同家姐去表姐屋企玩，行到去馬路中間啲安全島等轉燈，轉綠燈我就向前行，我家姐突然好一聲嗌我個名，用手好用力拉住我，有架藍色貨車好快咁衝燈轉入黎，嚇到我瀨屎，我家姐嬲到癲左，狂屌個貨車司機，當然唔係面對面屌啦

事後知唔知佢咩事跌？
意外，定有人掉佢？

細細個衝出馬路差d比部雙層巴士撞，好彩個司機停得切車

個腦有事？有瘀血果啲？

我有，想問係點

細個係鄉下呀公鋸緊木 我手多多伸手埋去 無名指嘅第一節差啲鋸斷 依加條疤橫跨成個手指頭 唔會死不過好欣賞自己細個嘅勇氣

浪費醫療資源

打中個肚/心口會抖唔到氣幾秒

小學放學果陣同成班同學一齊行返屋企

見到兩架巴士停咗係慢線

我就乜都唔理 喺兩部巴士中間念住過馬路

好彩有個同學一野拉住我個書包拉停咗我

半秒之後有架巴士係快線衝過
最少時速4,50km

我一直到依家都會望3,4次先會喺大車中間過馬路

讀小學嗰陣唔小心撞到個同學 之後俾佢用手叉住條頸 如果唔係有人救我 我已經都唔可以係度講嘢

有冇諗過係你老豆推你?

有，因為個感覺好奇怪

之前發緊呆咁過馬路,冇留意有架小巴衝緊過黎
好彩個friend一野扯返我上路
如果唔係我就上路先

差d呑左粒波子哽死

好危險 或者賣你去山區做苦工 咁就一世

以前踩fixed gear落雨唔裝brake踩馬路
點知轉彎嗰陣冼胎，好彩後面架車收得切

鹿頸唔算好快 記得一壓車就轆到唔知啲乜冼左出去

有人高空雜物 個遙控喺面前擦過落地爆開晒 中頭嘅話應該係咁先 私樓都有痴線佬
同個frd遊車河 咁啱副駕位放咗雜物咁我坐後面 炒車個副駕位爛晒 但我同frd完全無事

急性腸胃炎 放學返屋企已經暈暈地 返到屋企直情斷左片

想快d好
叫醫生開左隻勁d既抗生素
食完即刻勁興又敏感

綠燈過馬路，架巴士衝紅燈仲要行得好撚快，如果唔係老豆老母拉住我我應該去咗搵耶穌

你小同有情緒／精神病？

邊年到？

入左院, 以第3者既角度見到自己

On99飲完酒浸浴 起身個下就奶野又暈又想嘔 坐多陣唔對路越黎越暈 睇唔到野同抖氣勁辛苦 最後係比人扯住出返去廁所

好多 最癲係有班鬼佬專玩獨木舟激流 仲要考牌先玩得 不過呢啲激流通常有人管理 安全措施唔會少 聽人玩跳傘死多過玩激流死

日昇？ 屌日日返工都行果度 咁撚癲

7） 主題公園玩激流艇，最尾衝落去果下成個人飛起 屎忽離開張櫈，好彩仲有一隻手捉得切扶手

落地果下一頭撞返落船度，暈到自己落唔到船要人扶，腫咗粒瘤仲大過雞蛋

Grad trip 由西安玩到烏魯木齊
途中經過青海,自己懶醒無食高山反應既藥
結果奶野,係海拔3 4000環境發燒同肺氣腫
最後係高山醫院買氧氣包落返低海拔先無事

以前入過狗署報失，而家諗返真係一額汗

唔清楚 淨係知佢唔惹得 對唔住都未講完 就俾佢㩒我落地下 揑到我抖唔到氣

我都係
自此見親狗都驚比牠們咬

做左d咩比人圍？

3. 貓義工已ready追擊到你死果日

農莊怪?
聽落只係嘉道理農場

有次行過女人街
條南亞友拎起支長鐵通搭起膊頭又轉身
完全唔睇身邊有無人
我差啲比佢扑爆個頭

從二樓跌落去，差D頭先落。

老師知唔知？係未求其鬧兩句就算。
撞正個殺人狂同學

行慢一步就比個由十幾樓丟落黎既柯華田玻璃樽砸中

以前 前陰留好長 咁啱有風吹過 搞到頭髮阻住視線 ，個時馬路紅燈黎， 頭向下望 邊撥開邊行 我身邊既朋友突然一手捉住我 ， 唔係佢捉住我 可能已經不在人世 同架貨車距離 1至2個 身位

踢波我打龍出迎嘅時候俾人膝撞雞心
嗰20秒完全係唞唔到氣
以為自己真係會死

驚恐症 發作

發夢啫 瞓醒冇事

成件事係班房食飯嗰陣發生 我覺得老師有心唔理 因為我屋企人都係最近我講番俾佢地聽先知 不過我對俾人救咗之後發生咩事就冇哂記憶

兩次

一次就細細個，應該係6-7歲，亂過馬路俾私家車撞到彈開，不過可能係佢已經減咗速，冇點傷，係雙腳冇曬知感覺幾分鐘

第二次就係大約十歲，過年返鄉下嗰陣，同其他小朋友玩捉伊因嗰古陣，因為d廢咗嘅井俾木板遮住睇唔到，行過嗰陣，木板爛咗跌咗落井，大約三米深，水去到心口，因為係泥井冇辦法爬上嚟，一直叫救命，好住有其他小朋友發現，叫咗大人嚟，放繩落嚟俾我捉住，拉返我上去

有冇睇醫生？

細個同fd係公園玩
附近層樓有人跳樓撞到d晾衫竹
支竹係我後面飛過跌落地下
然後果時冇咩驚 同fd拎左支竹黎玩

+1
雙層巴士

細個3/4歲嗰陣擺隻手落插坐到
電到見到藍色電狐
好彩即刻彈開咗
如果唔係肯定死

層豬係咪姓周？

rip current?

小學企係牆角度，突然有個幾百磅嘅肥仔撞埋嚟，想避都避唔到，被佢撞到之後果幾秒完全呼吸唔到，以為自己會缺氧而死。

係，個個都叫我腎仔

吊鹽水

係邊度

係呀我都係咁上下，環境又勁嘈，又通頂加上食高油高熱量嘅野😂例如熱浪

交通意外撞到昏迷
好彩無乜大礙

有次想爬隔離線架車頭，自己條線盡頭係牆要匯合去隔離線，點知預得太忟水要俾行油冚鳩隔離車先過到佢頭，好彩架車夠快過到佢，cut 唔到線隨時收唔切撞牆收皮

痴撚線 佢點解要咁做

細個係第三世界國家住，俾兩三個nigga入屋打劫，第一次呀媽係到，第二次得我同細佬。第一次同第二次打劫相隔一兩個月第二次冇咩＄放係屋企俾佢地打到扑街，差啲開槍俾佢打死。

唔知算唔算係
兩次發夢比人開槍射
一次係類似圖書館地方,
意識到自己係咩地方周圍咩環境既時候
就見到有人拎槍出黎
已經即時趴低但都有死左既感覺,姐係靈魂connect唔到肉體
GTA wasted果種感覺
跟住醒左
第二次就趴係床度
有條友入黎射左我幾槍
又係wasted既畫面

兩次個感覺好真實
以為自己係咁就byebye

有次燒成左
樓上叫下面幫手拎架餐
我尾位開完街井冇野做咪上樓幫下手

點知傻豬仔冇拎BA就上左去
搭lift又唔記得唔可以同層出
Lift門一開

嘩屌 大煙到眼都開唔到
諗住行出lift拿拿林去樓梯避難
點知行左兩步已經頂唔順
於是番轉頭搭lift走

點知lift入面其他唔識既師兄狂禁關門
仲聽到佢地講話
好撚大煙 快d關門

然後我就入唔切去on居居咁企左係到

個刻個心勁撚慌
心諗 屌 唔係死得咁on9啊嘛

最後騰左一分鐘盲衝衝周圍摸都搵唔到出口
然後先醒起學堂d師父點教

當我去到後樓梯度已經成身熱辣辣半昏迷

經歷完呢次先認清份工雖然大部份時間都幾hea
但原來有時真係搵命搏緊

命運待你都不薄

其實呢啲閘好危險，因為一般都唔會看上望，所以都係避免行車路

出街痾屎
條JER差D掂到塊板

8） 無做開運動嘅毒撚 俾我啊哥捉咗去打籃波

唔記得打到幾多分就當一局
總之打到差兩分先完果陣覺得自己唔多掂話要抖

我啊哥話差兩分打埋佢先，最尾打完果下睇野白晒 + 嘔
坐咗幾個字先郁得返

試過喺巴士站食茶葉蛋差啲哽死，開始 抽搐，準備嘔出嚟嗰下醒背囊有水
我而家諗起 如果係咁死真係好柒

''我覺得老師有心唔理''
fuck

冇死已經算命大

細個去游泳池，完全唔識游水，諗住跑去個滑梯，要經過成人池，個陣唔識野，以為好好玩，就跳左落去，差啲浸死自己

細個做過exactly呢幅圖

一野電暈左,最後好彩正係手指燒傷

佢以為好好玩

乜L嘢月球出糧

細個學游水 有一堂學閉氣 我一野潛左落水底
唔知點解雙腳吸實左池底 上唔返水面
好彩最後掙扎左一陣 升得返上水面 果下以為自己會死

我都試過不過我哋係比另一架艇撞 兩架反撚曬隻手撞咗落啲石度瘀撚曬

旅行坐人地電單車尾行山路，隔離係懸崖+海得個路膊無圍欄，條友揸揸下唔知係暈定發緊夢，我望住佢剷上去路膊即刻扭個車頭炒番入條公路，好彩唔算快
然後我揸利申無牌

你呀爸成年係外國？

唔算差啲死，但都好驚險
係英國冬天試過天黑（大概五點）個陣拎住兩袋groceries行緊返屋企
過緊馬路中間個陣因為地下結冰，一嘢跣低左
個陣仲有個背囊
訓係馬路中間成隻反肚龜咁
背囊啱啱好頂起左我條腰又搞到我發唔到力
小小緊張搞到雙手無鬆開膠袋係度典嚟典去
心諗有車嚟到分分鐘已經被佢撞死左

好彩最後有兩條友行過扶起返我
（雖然行唔夠幾步又pk⋯）

真係嚇死

想衝紅燈，衝果下身體下意識停左一停，下一秒就有架超跑係我面前極速閃過
果下冇停到我應該唔會係到留到言

細個果時同FRIEND 係公屋走廊玩，果時D 公屋既電梯大堂係六部LIFT ，每層兩部隔三層咁上。係同一組果三層入面由上面果層可以跳落下面果層，即係類似咁。
|__________ 7/F
|_____________ 6/F
|________________ 5/F
|__________ 4/F
|_____________ 3/F
|________________ 2/F

果時玩玩下我個Friend 唔知走左去邊，我走走下行到三層入面最低果層電梯口企係度四圍望搵佢，咁岩決定想走去第二層搵佢，佢就係上一層對準我岩岩果個位跳落黎，因為咁岩我行開左所以佢跌到傷晒仲鬧我做咩唔企定定行開左。

過左幾年第一次玩Assassin Creed 由高樓跳落去玩刺殺，突然發現...

中雞心位啫
好多人應該都試過
跳兩野就冇事

原來火燭唔好叫人搭lift
但消防員自己會搭？

早退，返屋企休息，第二日好返少少，過咗4日呼吸先正常返。

細個響床到隻手指唔小心篤咗落個開住冇放燈膽嘅夾燈，之後隻眼真係好似幾到星星咁同天旋地轉
喺張床攤左陣先郁到

吊鹽水吖點滴

Ok感謝關心，我去睇睇

諗諗下都唔可以唔理

但我唔是胸痛，係感覺到個心跳得好快同好痛，扯住扯住咁，不過都多謝你我會去睇睇

入大尾篤嗰條路真係要整整佢
年中出唔少意外
最唔好係有啲人以為自己係小野田咁
落斜轉彎完全唔減速
你撞死事少 咪害死人呀麻

西藏去珠峰大本營想死咁滯

出生入死喎

我都試過爬公園瀡滑梯屋頂跌左落黎
心口落地趴係到有十幾秒抖唔到氣
以為自己就死

快到唔識停

個時仲讀緊中學
放學行到學校門口對出嘅馬路 （真係一出門口就係馬路）
綠燈啦諗住行
跟住有架貨車高速係我面前唔夠1cm飛過

綠燈 玩電話過馬路
倒後鏡係我背脊掃過
轉頭望已經見到架車標左勁遠

讀幼稚園嗰時中過肺炎
住咗好耐醫院
日日都要叉條喉入氣管抽痰
細個唔識嘢淨係俾人叉嗰時喊
仲想話唔洗返學又有玩具收好正
大個咗先知好大機會無命

最後個B 點

應該大約8-9歲，個陣青龍都就執

老豆老母燒緊野食，自己去左玩海盜船

開始左無耐，成條防護欄比我舉起左，

即係坐係度但個人雙手舉住個條鐵

慢慢唔對路，再fing就會跌死

之後成個人zip住同踎係腳位，係張櫈度跣落去

再用拉既方式拉住條壞既防護欄

就係咁玩完，同死神最接近既一次

究竟點解會咁

食完蛋撻跑返工，返到公司門口，突然成個人冇知覺咁訓低左，雙眼一黑，果陣出現人生跑馬燈，但隔咗幾分鐘後，慢慢感受到自己全身慢慢有返知覺，皮膚麻痹同出冷汗，聽到d人隱隱約約嗌救命既聲，我就係咁俾人送咗入醫院
但係醫生完全搵唔到咩原因會令到我突然休克，其實前前後後都有幾次差d想暈係條街，原因不明

細個上大陸探親戚
嗰陣同啲親戚細佬玩，中二病上身，佢掂我少少我就扮比佢好撚大力掌心雷咁推出街，突然間喺兩架車中間突個頭出馬路，咁啱又有架的士高速駛過，好彩個司機煞得快，唔係個頭應該甩撚咗。
事後我仲好意思屌個親戚細佬做乜推我咁大力

子宮外孕無論著床係邊個胚胎最終都會死

十幾年前食完飯坐係地下睇電視
睇睇下無啦啦成頭雪花
唔夠5秒訓係地下
開始反白眼 發羊吊
屋企人冇咩呢啲知識但驚我咬斷脷
搵野塞我個口
攪撚到我成口血
加上我頭憾地 起哂樓
個樣好似比人打咗一身咁
我醒返已經係白車
我記得我淨係著住條底褲就送咗入醫院
入到去我仲記得姑娘話 嘩乜咁大鑊呀
跟住留院幾日照哂X-ray乜叉掃描都搵唔到原因

然後我之後都試過發多次 前後發咗兩次
兩次都係屋企好好彩
跟住食藥食咗幾年就冇再番發了

成日諗如果當時我係街或者做緊其他嘢會點算
又成日諗我生命突然冇咗我暈咗果幾分鐘
果幾分鐘嘅「我」又去咗邊到呢

兩次都係比水浸親

第一次係水上樂園比個大肚婆救返

第二次係泳池比個叔叔救

第二次浸親好記得頭十秒一片空白

我當時驚到喊

不要再說 諗起都好驚

唔清楚

仲有細個每次游水都會遇溺，有一次差d失救，就暈既時候有人扶起我先冇事，自此永世都唔游水

阿媽同老豆關係差
生咗家姐個陣老豆成日鬧佢無仔生
知道有咗我都唔想生
成日亂食嘢有流血以為落咗我
五六個月左右先認命去睇醫生
連醫生都鬧佢做乜咁遲先產檢
好彩我無穿無爛 係身體弱啲

呢家仲有冇揸

跳雪失控整左個360

有冇 link , 想睇

生cancer

打雷
行雷呀屌你

細個係外國嘅湖租船仔 係湖中心沉左 浸冰水條頸而下都僵曬 然後不斷抽搐 智障咁（天氣都凍d水係雪山落來）好彩個frd係另一隻船仔捉住我條頸唔放 因為隻船仔太滿（原本6個人2隻船）驚又整沉埋呢隻 隻船on9金屬做 入左水就仆街 本身都有2個frd同我一齊跌落水 得我上唔到 湖中心離岸都遠 所以浸到全身無哂反應 最後個職員終於痾完屎岀來救番我 一上岸半身抽筋好撚痛 sorry 199 唔好玩冰水淋我 斬撚死佢 完

好彩你發現到，屋企人直到個瘤爆先知

五六歲游水，畀個浪刮走咗

第二次同屋企人去濕鳩水上樂園
同家姐兩個人坐水泡玩漂流
到岸佢上先但禁翻咗個水泡
我又唔識游水好彩死扯住條欄杆
家姐再扯返我上岸
漂走咗唔知會點

比電單車撞過

細個鍾意睇武打片，學成蟲打醉拳

跟住套戲句對白:漢鍾離 跌步抱酲兜心頂

好型咁飛頂去個Sofa 度，唔知咩原因抖唔到氣

我呀哥係房fing 緊歌，但係我連叫都叫唔出聲

好彩幾秒後條氣開始順返

無事起身繼續睇，但係仲流緊眼淚...

利申:瀕死個陣個腦係一片空白....

細菌感染差d死

巧驚驚

大圍友

唔緊要啦，死之前有得同miss一齊行，你呢世人賺左了

bb坐學行車，無人睇住，自己行左出大馬路，差少少就俾㗎大巴士碌過，好彩隔離鋪嗰阿姨及時拉我返嚟

試吓伸個頭睇一睇再出返黎呀嘛，可能有機會探索到生命既終點

咩事暈低

係廁所踎緊痛住覆你一句
Agger

細個蕩韆鞦食魚蛋，蕩太高差啲跌所以擔住支竹籤用手扶鐵鏈，但係太急，竹籤穿過咗條脷，流曬血，然後自己一個拮住支籤係條脷行去睇急症因為唔敢抆返出嚟

另外一次係過馬路突然一片空白踏出去，俾路人喝住先發現好多車過緊，之後搵地方坐低咗，心有餘悸一直標冷汗心跳勁快勁響

喺北角有人高空擲物掟玻璃樽，跌咗喺腳邊咩事都冇，反而格遠少少嗰個比玻璃介親
啱啱打完風，行行吓樓梯突然覺得想停下唞啖氣，前面兩級到突然bang一聲冧樹落嚟，有我兩個大髀咁粗，嚇到標冷汗
真心覺得自己好好彩

細個坐過山車，唔知會轉兩個圈，佢一停就捐出個seat位，跟住車開始郁，好彩阿媽即刻捉返得入去

諗太多
個miss好老

細個係大陸同我堂哥好鍾意係啲公路搞事，見啲車遠就行出去擺pose,跟住差唔多就返返入黎

記得一個唔係自己既經歷
有個人係街 突然遇到有人跳樓
死狀恐怖 D血仲有彈到係佢身上
過左大概10年左右果個人都有病 再過多幾年醫唔好死埋

一樣呀，近距離比人省中氣門，咩都做唔到，個刻有啲驚會死

仲有試過細個游水個公仔水泡(穿腳入去用嗰種）成個反轉咗，但係隻腳kick住咗喺入邊，好似話浸咗好耐先俾人發現

冇意識嗰次個心有冇亂跳？

幾年前
樓下有啲冇紅綠燈嘅馬路
我行過到對面嘅時候 左邊係有車好快咁嚟緊
然後有個南亞小朋友可能見唔到架車 踏咗隻腳出去 我即刻擰轉身抱佢返入嚟
如果我猶豫多1秒 個小朋友應該係我面前撞死咗

發燒發到41度覺得睇到幻覺，有天堂光

係土耳其伊斯坦堡夜晚搭旅遊巴準備去卡帕多奇亞果時 上咗車等緊個司機開車 突然有個細路女10歲左右衝咗上車最後排 企係度舉高雙手用土耳其文嗌咗句"真主偉大" 點知原來係叫我地捐錢比佢嚇死

自己係屋企全身抽搐，控制唔到個身體
手腳僵硬，呼吸唔到
望住眼前境物，慢慢有雪花至到全黑
個腦feel 到由暖變涷，隻耳V V聲
然後暈左冇知覺
唔知過幾耐醒返 我估一兩分鐘倒

入院住左一排 但醫生都唔知咩事
估計可能發羊吊

個次之後覺得人生咩都冇乜所謂

事後講返俾佢聽
佢話要顧著細佬唔顧得我咁多
不過好大童年陰影
到依家都驚落水

揸車自炒，氣袋都出埋。

哮喘呼吸唔到反曬白眼
游水浸親差啲斷片
細個陣全部都

有次頭痛 訓訓下醒左 成個人麻痺哂發冷
跟住坐起身 好似窒息有人禁住喉嚨咁抖唔到氣
一直要大力呼吸

細個去布吉玩水上電單車
跌左落海 救生衣唔岩身 個人向下沉
飲左超多海水先有人救 差啲浸死
嚇到依家唔敢玩

18歲心有事
入A&E無血壓即急救
住深切治療半個月
有超自然經歷
最後無事

利申基督徒

八號波出街上面玻璃爆曬 爭啲俾啲玻璃插死

吊點滴？

牛逼牛逼 666666

喺台灣啲行人白線度行緊 一邊望手機
條路好撚窄所以我係踩住條線行
然後行到一個彎位有架電單車踩實白線轉埋嚟
我當下係下意識側身避開咗佢同架車應該差唔夠5cm

出生時肚臍帶纏頸
要掟入個啲氧氣箱之類野到
算唔算？其實懷疑本身已經死左 係第二個入返去

細細個有次同老豆去大清游水，
恃住似自己學過下游水，以為自己好撚勁，一口氣標去浮台，標到一半發現奶野無氣無力
見到附近有個呀叔，屌你老母我即刻衝過去，同佢講，可唔可以扶一扶我，捉撚住佢等我老豆游過黎
呀叔，雖然我一世都唔會譅得你，但係多謝

比屋企人拉左過去捐完血 趕住返屋企打機
捐完就即刻想走 姑娘都同我講留一陣飲杯野先都冇理到
開頭冇乜野 之後去左搭輕鐵果陣就開始黎料
搭緊果陣個人越黎越虛 畫面越黎越白 個人開始勁冇力 連企係到都有難度 到最尾成個畫面白哂 坐左係地下扶住左個扶手 但個人仲有意識 全白過程hold左應該差唔多1分鐘左右 之後開始慢慢睇得返野 但仲係冇乜力
我諗我坐左係地下果陣果陣應該虛到塊面白哂 但係全車冇一個問我有冇事同埋冇人讓過座比我 應該以為我hi左野

過馬路俾一架車阻到視線 咁咪行出去 有個車衝出嚟 hi到車頭燈

唔識游水但同啲frd去咗玩過兩次cliff jump
兩次都差啲遇溺

痛到標晒冷汗，成隻蝦米咁瞓喺床

食左panado
阿媽同我講我當日食完藥就嘔白泡 嘴唇發黑
好彩屋企近醫院

打左一日沙排 中暑 反屋企途中已經好辛苦

反到屋企即刻沖涷水涼 沖完都係勁辛苦 call救護車 講明就暈低 冇鎖鐵閘 結果call完就暈低左 入到急症室搶救 之後先醒反

早知死左去好過 唔洗經歷呢一兩年咁痛苦

好大陰影

踩單車比車撞
下顎斷左
碎左8隻牙

搭巴士落車 有間電單車攝車隙
係我臨踏出巴士前0.幾秒係我眼前飛過

你都算好彩唔係話好高跌
同埋起碼都有路落返山

真心我完全唔明點解我果度咁高都冇保護網

細個貪玩爬出鐵絲網 沿住條邊仔行 下面十幾米

本身公司要人打科興
Book埋放飛機後打BNT

有次唔舒服 發燒 睇完醫生食左一日藥
但仲係好唔舒服 退唔到燒
打比醫生講 醫生叫我換藥
落樓行去對面診所 要過一條馬路
個時唔知咩事 靈魂出竅咁樣
慢慢行出馬路 行去診所
突然病小巴好大聲呠我
我個下醒咗 望一望 原來紅燈 勁多人等緊過馬路
我都唔知自己做咩係路中心個小巴係衝埋黎急停

細過游水跟住呀媽出去 點知佢一下游左出去 我又死跟
跟跟下 差D浸死 最後彈下彈下 去返過頭既水深...

同條女連續扑左幾次，一企起身就企唔穩
即刻訓較，冇事

jm9

+1 趕返學 好彩有fd勁大聲叫我睇車

北美冬天揸車，地下結哂冰，行緊百幾
係啲out town hwy突然有動物衝出黎，下意識想避即刻就失控
結果打左幾個關斗最後停低時成架車反轉左
自己爬返出黎，入醫院check過哂無事
拖車佬幫我叫左架租車返黎跟住再自己揸返屋企

係咪好臭個條

幾年前發現智障齒橫生
約左期去mok 牙
診所果邊提我食飽先好去

果日就落左茶記食左個牛面常餐紅豆冰
跟住就上路 臨入去望一望個鐘 下午一點
然後入去打麻醉針
我諗mok 左3，4個字完成
之前就出左去聽注意事項同打理方法

企係到聽左一陣就慢慢頭暈
同姑娘講想坐低抖抖
開頭冇咩野 之後心跳快左好多
然後慢慢開始耳鳴 越黎越大聲
望到姑娘同我講野 但我聽唔太清楚
（應該問我邊到唔舒服 ）
果刻我想講 但係好辛苦講唔到
只係用手指係到畫圓圈
同埋指住自己耳仔
過多陣開始標晒冷汗
然後睇野全部都變晒紫色
（感覺似係用左張紫色玻璃紙睇野咁）
依個時候 好辛苦咁單字講比姑娘聽
暈..耳仔..聽唔 到 ..睇野..紫色
然後佢安慰我 放心 冇事 唔好咁緊張
我心諗 我會唔會係咩藥物敏感
mok 牙死好柒喎

坐左好耐 視覺聽覺開始正常返
然後姑娘變左杯凍朱奶比我飲
飲完坐多陣就無野
比埋錢 望望個鐘已經三點幾

個人清醒返之後 估應該係血糖低
到底mok 牙流左幾多血
應該得醫生佢地知..

細個試過類似情節，係唔覺意順住水流去咗深水池。唔識游水，唔敢求救，身上有浮力背心同浮板。水已經深到腳掂唔到地，就快呼吸唔到真係好驚，覺得自己就快要沉死

最後我係扯住周圍人啲衫，一個接住一個噉扯住佢哋嘅衫袖，「游」返淺水池 唔係好記得當時畀我扯住衫嘅人有乜反應啦，印象中冇太大反應，至少冇鬧我

返到去淺水池之後屋企人冇發現咩事

至今唔識游水，亦都怕水唔敢學
嗰次真係好大心理陰影

有次係某屋邨樓下經過
突然間有個玻璃類似燈罩既物體從天而降
差幾cm就會卜中我睇住佢係隔離碎左
定一定神先識得驚...
呢鋪真係 若這一束吊燈傾瀉下來

3-4年之前火炭馬場出返黎個架車咪出左事既...
出事前一星期左右，我曾經搭過佢揸既巴士...

個晚好似8-9 度，2130左右
揸到架車識飛，飄移，好恐怖
（本身唔玩得過山車）
成架巴士啲人都好驚，但冇人出聲冇人落車
最後得我自己一個孤伶伶係個好黑暗既站落左車
（類似轉車站個啲站 但佢唔係 所以好靜無人）

我 真 係 以 為 會 炒 車

係馬路跨欄

一落地即刻有㗎的士極速駛埋嚟

當時我落地後我仲有一隻手捉住個欄杆

然後我9秒9用力拉上去先避到架的士

如果避唔到一定車撚死我

麗都灣游水 本身唔太識游水 正係游到十幾下 企喺沙灘望去浮台唔覺遠 + 朋友表示一齊游 我唔掂會幫我
游到四分三 feel到唔掂 好攰用唔到力 我個friend 又自己游左去浮台唔理我 叫極唔應
個陣勁撚驚 望返轉頭沙灘又覺得好遠 返唔到轉頭
最尾自己爆發小宇宙 逼自己出力游到浮台
係浮台上面抖左兩個鐘 郁唔到 曬傷左
真正體驗到生死關頭係可以突破人體極限

之後有冇咁去學自衛術之類

見到有巴士衝過去冇睇車之後架車貼住我飛過
嚇撚死

之前聽過阿媽講話我仲係bb仔要坐bb車個陣差啲同佢連人帶車係樓梯碌落嚟結果我奇蹟地冇事，不過阿媽好似因為保護我定咩，搞到損曬

如果你住屯門知道柏麗隔離個條on9要打斜行嘅濕鳩樓梯，我就係喺嗰到差啲英年早逝

所以到而家我都好撚考順

好似係2000尾到

你講依個諗起細個 有次 同我媽搭火車
佢入左先 我跟後面 架車都多人

突然有個呀e拉返我起身
好緊張叫我媽一齊拉返我起身

原來我行入左個陣 其中一隻腳踩落左空隙
（講緊即係我坐左係度 另一隻腳係空隙裡）
好彩未閂門未開車 佢兩個一人一邊手拉我上黎

其實我完全冇意識跌左落去until拉返我上黎

講起水 諗起之前同囡囡去泳池游水 我地兩個都唔熟水性 我勁佢小小小小小 佢游游下唔記得咩事 收收地皮咁 我一野推佢埋池邊 但自己沉左落去突然自己識游返上黎

以為呢段嘢自己打嘅

其實係點樣 平時淨係見過打橫一支桿嗰啲

發羊吊嘅時候 成個人嘅肌肉都會收縮+痙攣 包括埋條脷
所以基本上係唔會咬到條脷嘅
見到有人發羊吊 千其唔好搵嘢畀佢咬/格硬擘大佢個口
傷到佢啲牙嘅同時 仲有可能會整親你添

唔係自己既得唔得
呀爺後生比日本仔捉去挖野 要做到死
我呀爺趁唔為意跑走 一邊跑日本仔一邊開槍 好似拍戲咁 好彩佢走甩先有我

細細個去台灣同屋企人玩啲咩水上活動
就有個快艇拉住個氣墊板嗰啲 上面坐到四個人
我同老豆坐後面 我前面係個鬼妹！
係勁撚肥嗰種鬼妹！！！
之後快艇開喇 因為個氣墊係無防跌 ！！
每人得兩個手握位 唔夠力就飛落海！
我對手拉到恆一恆 勁驚飛走比老豆笑！！
啊仆街前面個肥婆無啦啦唔夠力
啊~
雙手鬆開咗 成餅肉車落我到！
我屌啊 重到我對前臂起晒青筋！！
最後我竟然頂住二百幾磅肉玩完！！！

未完啊！！
唔知係咪個肥婆玩完就好興趣咁落返岸
屌佢老尾成個氣墊反撚咗壓住我喺海底！
最慘嘅係我對手比佢肥婆壓到我無晒力！！
我老豆又唔撚記得咗我！
我嗰刻係完全feel人到咗臨死嘅時候求生嘅意志力有幾旺盛！！！！
最後發晒癲咁典返出去！
好彩已經係岸邊！！！
我同返我老豆講我差啲沉親！
佢話
哈哈係咩！
我屌！！！！！！！

細個唔識游水貪玩去咗成人池，諗住用水泡實冇事，游游下唔知係咪個水泡太大而我又捉唔實，跣咗落去，個感覺好恐怖，呼吸唔到咁，有一刻以為自己會死，我不停揮手，好彩隻手撞到一個男人，佢一手扯起我救番我

石頭射精？

試過好多次 無做啲咩但都係無食早餐
會突然心口痛同埋暈暈地
但係坐一陣又無事
最嚴重係有次係屋企暈暈地 跟住無咗知覺 醒返見到自己係地下抽搐緊但係停唔到 然後失平衡個頭撞咗落地就停咗 起身又無事

好似幾正

返工日日都揸

你個fd 有d料喎

認真 我比佢打中過 好撚痛

撞飛機

馬拉旅行最後一日，夜晚10點左右
搭的士去機場，我坐司機隔離，後面仲有兩條蛋散
路程都幾遠下，搭成個鐘
條路又黑又長，燈照又不足，光一段暗一段咁
就hup著咗

忽然間聽到啪一聲
擰轉頭，見到個司機無神神打自己塊面，又拍一下大髀，突然又起勢r下痕
心諗，做乜尻啊
佢又無講嘢 又無望我 剩係對住前面

瞄一瞄個錶板，去到14x
立即想叫佢揸慢啲，但佢已經dup低左個頭
都未開到聲就見到前面紅燈，左面有架貨櫃車橫過緊路口
嗰一刻好似黑白慢鏡咁望住佢貼面經過
好彩係佢車尾過，即刻一身冷汗標左出嚟

個司機俾架貨櫃車行過啲聲整醒左，即刻brake
嗰下全車醒晒
後邊兩條蛋散仲問 吓？！ 咁快到嗱，但係咁黑既

小學雞個時 有一排唔知點解個心成日上堂會好痛， 好似心入面有舊肉那住那住咁， 嗰時又唔識同屋企人講，耐咗過一排就冇事

之後到中學訓訓下覺feel到個心跳自己慢慢停，慢到一個點意識到唔可以慢落去，個人又扎醒返啲跳好啲 之後訓返又再循環落去 嗰一排又係連續好幾日係咁

到後來我因為其他事做手術畀人全身麻醉 先至知道 原來嗰時情況就好似做完手術麻藥未過咁樣

嗰日放學行去補習，攰到仆街溫溫燉燉紅燈以為係綠燈，行左出去。跟住架巴士衝埋嚟我仲他他條條望住佢，好彩司機響咹嚇醒咗我

行山差錯腳差啲跌落山，咁啱個背囊比啲枯枝勾住冇直衝落底

10幾年前喺觀塘要做個建築project
不嬲係業主寫字樓開會
後來改咗落地盤開會因為順便可以開完行地盤
如是姐係地盤貨櫃會議室內開咗3個月直到室內有位做地盤會議室先唔再喺貨櫃開
一個月後,幾十枝鋼筋吊緊上樓面時鬆咗飛插咗落原本放貨櫃會議室果個位
如果未搬會議室一定死哂

中學嗰陣試過受感冒影響心律 （唔好問我點解 醫生都解釋唔到）

突然間心跳到上過200 個人勁撚暈 但死撐
仲上埋體育課打埋波 食埋晏
先再自己搭車入急症室
仲要排等成粒鐘

個姑娘一check到問我係咪痴撚線
即刻入去打減心跳針
好似太耐心肌受損
仲要入icu check 咗成個星期先出院

勿相認

爆肺 左邊肺係入醫院果下得番3成功能
開始壓住左個心臟 醫生話話多半個鐘就會休克

Panic attack

我有次食左過期芝士都係咁
燒左2日痾左4日 但佢又唔係狂痾 原本諗住再痾就睇醫生 點知痾清之後就乜事都冇
不過果次之後腸胃就差左好多

去外國旅行，夜晚行行下大街有個肥柒啊叔喺我面前跌咗張錢，之後我執返俾佢，佢話應該唔止一張，問我only one?

叫我沿路一齊幫手揾，喺大街揾揾下轉咗入去條巷，乜光都無，我就發覺唔對路，開iphone電筒照條巷，順便照9佢，然後佢話停低擰轉頭同我講唔使照，叫我熄電筒，可能就係想拎刀出嚟打劫。

咁啱有對情侶行過見到，見到唔對路，停喺度望，我馬上握握機會即刻急步去返大街，個肥柒啊叔仲跟上嚟話多謝我幫佢手揾。

個陣又係通頂左幾晚
我係完全無胃口 一食就反胃作嘔
終於頂到有得抖下 一訓就訓左20個鐘
天黑訓到天黑 我起身個下仲諗 原來訓左無耐
點知認真睇先知原來已經第二日夜晚
不過未係差啲死既level

有睇中醫

我個經歷同樓主差唔多，行過一個無圍欄既鈄波，串完條印度仔，掉轉頭行行下唔知邊個仆街挖左個坑俾我踩，仲要据斷埋個欄桿，搞到我沖左落山失憶

2017地鐵自焚案係正車頭果卡
尖沙咀搭往金鐘果段路係人生感覺最長
果時感覺好似係屍殺烈車入面
以後唔敢坐車頭車尾

我明白
試吓改善生活習慣同睇醫生

仲會想嘔

諗番個時睇新聞都好撚恐怖

當糖食

嗰陣尖沙咀大廈外牆維修，有好大塊石屎跌落嚟係我同我朋中間爆開，啲碎片彈到我哋

上PE堂要做前滾翻 有同學係我未準備好就從後推我
跟住我係心絞痛(刺痛）左成分鐘 爭d以為自己要死

係小學生黎佢條頸巾sip住左對門
我果日朝早搭校車返學 望到地下成地血
仲以為拍戲...

阿媽高齡產婦想落咗我
阿爸就唔畀佢落
我覺得阿媽錫我多啲
阿爸重男輕女錫阿哥多啲

平時我係過馬路好小心既人 絕對唔會玩手機過馬路
但有一次唔知點解玩手機過馬路 就嚟比的士撞個時有股力量stop咗我 (有反彈既feeling) 嗰陣隻手同的士擦身而過掂到晒咁滯 嚇到呆一呆

Btw係我皈依佛教無耐發生 食咗一段時間齋 啲齋無白食

同另一半去游水 游游下佢叫過黎 我以為佢發生咩事 個樣好痛苦 咁我就行過去啦 因為我唔識游水 點知一行入左深水區（本人米55左右） 啲水過左鼻 另一半又郁唔到 我不繼跳高 叫救命 好彩個救護員睇到 最後我跳跳跳 跳到邊邊 飲左好多水 員死我我個次以為自己死左 但另一半又要我救 頂捱上 好彩無事下次唔玩啦

爆肚爆到咁無死，都真係差啲死嘅經歷

我都試過比阿sir踢中，想咳又咳唔到

呢個好多人都唔知,要推

我試過類似
八號或三號風
行過荃灣騎樓底
成個招牌跌落地下
擦過後腳跟（鞋崢）
遲半步都好難保住命

差啲鐵絲網啲鐵絲插死

巴打你睇野係咪快人一秒？
Btw 我試過同啲friend去行街，條馬路係係分開兩節嘅，咁後邊嗰陣係綠燈，前面嗰盞係紅燈。咁啱嗰日未瞓醒，以為前面係綠燈，諗住過馬路，行出馬路之際，有㗎 Van仔駛過，同我只係有大概10cm嘅差距，好彩我個friend嗌停咗我，唔係就會俾車撞到。而家都覺得好好彩。

巴打係咪暈針 下次要同人地講定你會暈針

喺公共運輸站比條柱擋住左 睇唔到有架小巴駛緊埋嚟
下一秒已經比架小巴撞到 但好彩架車揸得慢
撞完個人都仲企緊係到 但個人wing wing地同膝頭哥痛

去台灣玩水上活動，有架快船仔拉住個大水泡比人坐樣，回程到岸邊諗住落去個陣突然個水泡反左，頸椎落地係濕左既沙，有成幾分鐘郁唔到又呼吸困難，以為就死或者癱瘓，我女朋友仲即刻笑住口問我搞咩，on99咁

細細個同老豆去公園玩 入面有個滑板區
唔撚識死爬咗上去個U型滑梯 之後唔識點落返去
唯有跳落去 個人由三米高垂直坐咗落去個地下
嗰下feel到個脊椎痛到仆街
成個人郁唔到 講嘢發唔到聲 係咁標冷汗
抖咗半個鐘先郁到 差啲以為自己係咁先

中學嗰陣突然心悸心痛同心跳得勁快，抖唔到氣咁，即刻入咗急症，check 唔到啲咩，訓咗一晚病房就舒服返好多，但係直到宜家我都係長期心悸同心跳100-120下度

推 想知

落完巴士行咗兩步，有個士巴拿跌咗喺腳前少少，望上去有個裝修佬坐喺竹棚
個下唔識驚，返到學校先諗萬一行快一步點算，個老師問我咩事之後安慰我仲叫我早啲返屋企抖下

有次打開咗廚房個吊櫃，之後發現自己唔夠高攞個櫃裏面啲嘢，擔張凳仔踩上去嗰陣冇為意個櫃門開咗，個門角擦甩咗我副眼鏡，離眼球應該差唔多得1cm距離。如果真係用呢股無情力比個門角插入眼球，應該會先盲一邊眼，然後暈低失血死（嗰陣我自己一個喺屋企）

覺唔覺得係有啲靈體保護你

唔係應該怕肥婆咩

咁萬一消防員困𨋢 佢哋有冇能力救返自己出嚟

比我會嬲

真唔真？
唔係42已經會壞腦咩
有咩後遺症？

可能係嫲嫲

有冇照超聲波confirm 下係唔係生瘤發現身邊幾多女仔有m 痛問題，一照就發現原來有瘤

同埋細個BB嗰陣有川奇病，全身血管發炎，吊咗成個月阿士匹靈針，醫生話如果發現得遲啲就冇得救

你條腸冇熟到？

咁小事 睇清楚標題

唔算死

不過中學嗰時有次放飯
突然隻腳掌好痕又著住襪，唔知點解望住堆慢駛嘅車想放隻腳出去比佢輾過當拗痕，好彩旁邊有個小販呀婆叫住我：「唔好行得咁近呀轆死你㗎！」

嗰一刻有少少鬼迷感覺

可能係panic attack 我都識過

朱古力瘤/子宮內膜移位症係非常普遍又好多人忽視嘅問題

細個個陣超鍾意食花生醬
襯屋企人落哂街買餸
拎塊起成樽用匙羹筆黎食
點知食得太快 GEM住成個喉嚨
之後透唔到氣
狂拍自己心口都無用
之後試下飲水 啲水落唔到去
最後辛苦到訓左係地口
個口流哂口水 又透唔到氣
死之前用個頭狂撞幅牆
最後突然可以透返氣

車拉行出去追巴士
出晒個身有架的士撞埋嚟
我收唔切腳
好彩架的士dup停
我摸住車身轉左個圈
然後講左句sorry
上咗巴士先識驚

做完手術之後內出血個時仲未18 歲
個醫生叫我呢個麻醉藥都未過既未成年人簽名做微創

勁耐冇睇過篇嘢

之前細個貪挽，唔識游水結果浸親，當時冇咗呼吸，爭d死，之後俾救生員救返，執返條命。

1. 小三小四俾同學推出馬路差啲俾車撞死，好彩我識捉住欄杆

2. 小五食完早餐即刻跑翻學校，到咗一企係度個肚就愈嚟愈痛，慢慢對眼就黑哂咩都睇唔到，個人好想暈係度。但係我話俾自己聽唔可以，跟住摸摸下摸咗個水樽，即刻拎水飲，之後就慢慢睇到翻嘢。

3. 小六個陣翻到屋企樓下，諗住扮型表演跳過石牆俾呀哥睇，點知跳唔過，肺、肋骨一嘢撞咗落去，個人完全透唔到氣，差啲冇命，不過我冇好緊張，嘗試令自己唔好係咁想換氣。之後游水成日都痛。

4. 小六去補習個陣過馬路，諗住同車鬥快一嘢衝過去，點知架車仲快。我將我個人扭到成個C字咁先冇撞落嚟，淨係Hi到。(個年都有個fd又係過個條馬路掛住玩手機，差啲俾車撞，好彩我拉住佢)

5. 中二個陣落街跑得好快，點知有個呀婆冇啦啦彈出嚟，我一閃成個撞落條石柱到，好彩冇撞到個頭，不過都崩咗幾隻牙。

6. 中三中四同老豆嘈，俾佢一腳踢咗落之前撞石牆個肋骨位，成個人即刻透唔到氣

細個成日同人鬥喺高位跳落地下
有次喺幾撚高嘅位失足
成個人正面達咗落地下
當時呼吸唔到以為自己要死
過咗幾秒又可以呼吸翻

一開始好恐怖 但最尾笑左

以前有次行緊返屋企既時候突然心口好痛同手痺 呼吸都會痛 諗住隔一陣就無事
點知隔多日係有好返啲 但係呼吸都係會痛就同屋企人講咗
佢地就即刻帶我去睇急症話照下好啲
嗰陣我仲心諗自己google過吓啲病徵好似無咩特別會唔會太誇張
最後照完發現係爆肺 醫生話如果再拖多陣先check可能就會死
自始之後就覺得有咩事都唔好慳錢睇醫生

垃圾貨車想衝綠燈

係街食食下飯
冇啦啦頭暈 胃痛
以為坐下 飲下野冇事
跟住隻手開隻 麻痺
痺痺下 痺到抽埋一柱 完全郁唔到
以為要中風

最後去左間最近既診所睇醫生
話我唔知咩 換氣太快唔知乜鳩
類似人地傷心過度個隻

我都試過格電單車高速衝緊過嚟
我係突然一秒都冇既時候見到對面個師奶猛到對眼勁大(佢望住我就嚟比車撞嚇親）
我先醒覺自己係馬路 然後即刻跑 同時對面有人驚叫
講緊係兩三秒既事
我仲feel到格車係我pat pat駛過
之後我無論失戀 ot到夜一夜 好趕 都好小心睇車

熟都冇用 好多人係咁樣死

喺台灣踩單車綠燈過馬路
我過緊，面前部的士又慢慢咁比油
我見部的士想過就停咗
的士見到我停咗佢又停
我見佢停咗就想踩過去
的士見我停咗又想比油行
大家一齊衝
後尾好彩快過部的士
唔係已經死咗
台灣綠燈啲車照過好撚on9

我一年至少一次呢個情況，但到依家都唔知係乜嘢原因導致

幾盞鬼

細個睇完獎門人玩辣辣壽司邊個食 on99攞左舊壽司唧左勁多wasabi 落去 跟住一大啖擺落口 攻鼻到啃親 舊飯塞住左氣管 好彩老母見到即刻幫我急救 跟住到依家唔太敢食壽司點wasabi

錦上路個頭得兩條行車線 有啲垃圾司機好中意cut落對面線爬頭
有次準備過馬路個時我前面有架小巴落客 我見佢好似有排落就係車頭個到諗住過馬路啦
行到中間見到對面線都無車就諗住繼續行 點知個小巴司機無啦啦起勢咁響咹 嚇到我即刻停低左 下一秒我前面就己經有架車好快咁逆線駛過左 我行快一秒我諗都已經死左 係個小巴司機救左我

係呢個位過馬路
個陣好趕時間冇睇車就沖左出去(本身有一排死車要係企出馬路先睇到)
跟住有個貨VAN沖緊勁快
我成個人靜止左咁款
個貨van停個下係岩岩hi到我隻手臂
好彩個貨van司機反應快
如果唔係就比佢撞出去
跟住出面咁岩又有大貨車經過
除時好似d支那仔比人錄爆個頭

應該唔算差啲死好少事

飲完酒零晨過馬路
明明睇到綠燈又冇車
但過過行唔知做乜比車撞到
坐返起身見到一隻鞋唔見咗
架私家車司機問有冇邊度痛
我剩係問：我隻鞋呢幫我執返先
之後唔知係咪太眼瞓就話冇事唔駛去醫院

第二朝照常返工
返返下先發覺隻手痛痛地成條下臂紫晒

好細個（可能得幾歲）跟人去個乾塘玩，跌左落個泥沼，成大半個人沉左落去上唔到黎，好采有人拉返得我上黎之後成身泥喊住返屋企

細個唔識走去跳水池玩
成個人沉落池底差啲冇氣上返黎

細個同表姐游水，佢係pool到同班朋友又講又笑，唔記得咗我我慢慢行過去搵佢哋，點知個pool係深度唔一樣既pool，對腳完全掂唔到地，浸到就嚟冇氣，佢朋友先發現我浸親拿拿臨救我
好彩細個乜都唔驚，之後仲報游泳班做左校隊

喺樓梯仆咗三下街 以為係咁先

之前返工自己一個收鋪 ，個閘好高 要企張凳到先拉到閘
然後 企咗上張凳嘅時候張凳反咗 成個人跌咗落地 ，
失去知覺10令秒左右 個心口痛咗成2分鐘
好彩有途人經過 扶我起身
事後同返老細講 個老細就係問我 閂返個閘未lol

亂過馬路唔睇車
行出一步果時架貨車同我擦身而過
近到佢塊鏡擦過我膊頭我成個人轉左身
佢剎停之後黎唔切反應屌我呆左
..

果晚行雷閃電 一落車
條閃電劈左落隔壁D大垃圾桶到
有花火 有燒焦味
嚇到企左係到3秒先回到神..

以前喺美國road trip 連續揸咗5個鐘 揸揸下瞓著咗 好彩幾秒之後乘客位個frd叫醒我 唔係下一秒就90mph撞咗落前面架貨櫃車

夜晚晚行山扭親 成個人仆左去旁邊既斜坡 得一隻手捉實路面 跌落去應該粉身碎骨 好彩有frd係我旁邊 之後我個frd捉實我另一隻手拉我上黎 我先爬返上路面

我都試過。。好L貴。。5000美金。。

有次學校camp夜行，要行山邊D弧形樓梯，嗰陣第一次行，以為佢係直嘅樓梯，嗰陣冇電筒又好鬼黑，行到D邊邊位差D差錯腳跌左落山，好彩咁啱捉得住個欄杆

坐朋友車落車時
無望清楚路面情況就開車門

咁啱有架紅van衝緊過嚟
好近 就係隔離高速駛過
好在朋友當時半秒都無即刻大大聲尖叫屌停我
又咁啱好彩我只係開咗小小門

係我蠢 我對唔住所有路面上嘅人
我保證以後一定唔會再發生同樣嘅事

妖呢個叫做抽空腹血，冇早餐係正常
但你應該係俾人撚，正常係埋你床抽

上大帽山著2件衫 差少少凍死 好想瞓覺咁

睇呢個post好緊張

痾嘔左成日，冇野落過肚
嘔完就冇意識咁暈左係屋企地下
都好似有10幾30分鐘
醒返係老母傾電話好撚大聲
仲要俾佢屌我做咩攤係地下又搞到周圍污糟哂

細個去泳池望落成人池以為好淺 一落去差啲浸死
好彩咁岩有個阿姨經過比我借力上番去

camping夢遊行入湖中心 勿相認

仲以為講鬼故 行行下feel到有人叫你

用西瓜出糧?

拆開主機抹塵
抹之前梗係有熄曬電掣
拎支tak筆去開咗個主機case
咁咪順手拎支tak筆去撩下啲塵

緊住就啪一聲全屋黑曬跳咗掣
支tak筆都燶咗

原來我熄漏咗一個掣 個火牛太大遮住咗......

如果我揸支tak筆揸得柒就係咁先真係......

訓著咗就真係大鑊

咩叫條牌？

有次放學行路返屋企要轉入去隧道，行入隧道之前嗰個彎忽然有道雷劈喺我面前，四周圍啲人望向我到。

我呆咗一陣心諗啱啱到底發生乜事？返到屋企放低書包之後先知我係咪差啲就死？我係咪好不孝所以個天要劈一劈我提醒吓我？

過咗咁多年，我已經分唔清到底係雷定乜嚟？定係無發生過我只係發夢？

2012年半工讀做無綫咖呢啡，暑假世界盃德國大炒阿根廷果晚去荔枝山莊拍「洪武三十二」外景扮被殺村民。個導演叫我同成班人瞓在地扮死屍，果時已好黑，晚上八定九點，佢哋預備咗隻馬有人騎。我就照佢哋意思瞓在地扮死，點知條友騎住隻馬唔知係咪太黑睇唔到我手，爭少少踩落我個頭，差D因為做臨記而死。
跟住成車人搭巴士返電視城果陣個個都討論我。之後我都冇再做臨記，直至之後好耐嘅踩過界。

細個返大陸，唔知點解比一個陌生人拖住左行咗幾步路（當時完全冇意識就跟住行），好彩阿媽發現得快即刻拉我走
後來諗返，遲多少少發現就可能比人斬手斬腳

差一秒就俾輕鐵撞到
好彩個fd叫停我

1. 小學嗰陣幾家人一齊去長隆玩 本身我喺水泡入面然後老母推我 之後我就叫老母上水泡我推佢 我係水泡個窿到落咗水諗住經水底出翻去 點知落咗去就上唔返嚟 我嗰陣係已經識游水 上唔返嚟係因為太多人然後我冇位上... 癲撚咗嗰陣我驚到喺水底除撚咗老母條褲等佢救我 （佢入面有著泳褲）

2. 小學同屋企人去Montreal(好似係) 我哋去咗玩滑草 佢㗎嘢係拉=慢 唔拉=勁撚快 所以如果你唔做任何嘢佢就會快到cls 嗰陣完嗰個位係好似滑雪嗰啲塔咁 即係喺高空有座好高嘅塔 咁踩到嗰到supposed要拉到佢唔郁 之後要點停㗎嘢我就唔記得了 我到咗之後突然panic attack唔記得要點減速 真係空白咗 嗰陣個staff就即刻用腳頂住我 我到而家都唔明佢點做到 㗎嘢衝力好勁 如果佢嗰陣冇即刻頂住我 我會同佢一齊喺後面條隙 由高空跌落山

平時過馬路都睇燈，中學時期有次唔知做乜，望住係啱啱綠燈轉紅燈都過，架小巴已經開，之後個司機一嘢停咗，唔係就撞到我。
個司機緊係講粗口屌，佢屌個下我先如夢初醒咁，諗緊自己做乜衝燈。
另一次就應該中都唔死嘅，係有粒掌心咁大粒嘅透明玻璃球跌落街，就係我面前，行快兩步就中頭。

想知

長期在腦部生產精子

趕返學等轉燈
一轉燈我就即刻大踏步前行
突然有架車衝行人綠燈
feel到條校裙掃過車身
我後面啲人即刻個個屌曬老母
我嚇一嚇見好彩冇死就冇理
嗰下驚遲到多過死

20122010年半工讀做無綫咖呢啡，暑假世界盃德國大炒阿根廷果晚去荔枝山莊拍「洪武三十二」外景扮被殺村民。個導演叫我同成班人瞓在地扮死屍，果時已好黑，晚上八定九點，佢哋預備咗隻馬有人騎。我就照佢哋意思瞓在地扮死，點知條友騎住隻馬唔知係咪太黑睇唔到我手，爭少少踩落我個頭，差D因為做臨記而死。
跟住成車人搭巴士返電視城果陣個個都討論我。之後我都冇再做臨記，直至之後好耐嘅踩過界。

打錯年份

遊水堂教點樣喺下面閉氣上返黎 之後去太深嘅泳池練 點知上唔返黎 係咁想遊上去抖氣但抖唔到 個搣時以為我練緊仲喺度打氣sorry for 1999

曾經有過bb打算生
去咗2次產檢都check唔到係宮外孕
三個幾月突然有一晚爆咗
痛到連細細力吸氣都唔得
跟住休克咗係咁瞓著

迷迷糊糊上白車去醫院
中途啲護士不斷拍醒我問我叫咩名
入到急症危殆要即刻做手術
喺ICU半醒個陣個人凍到好似喺北極無著衫咁
好彩個護士好好人 整暖咗啲血包先幫我輸
醒返插到成身都係喉 完全郁唔到
後尾啲醫生話我知
當時我全身2/3嘅血都喺哂個肚度
喺白車個陣血壓得返上壓50幾下壓20幾
遲多少少就bye 問我同死神係咪有交情

咁你有冇咩後遺症

翻緊學校途中行行下 架車係停車場撞爛石屎牆衝落尼 係我面前跌落嚟 行快多兩步就直中頭

爆肺加爆肺血管
簡單啲講
一開始爆肺所以痛
入到急症室等咗一等
慢慢覺得手腳開始凍
好快好開始成身發冷同無感覺(好似坐住大脾好耐然後勁痺 但講緊四肢)
然後意識唔太清楚
過多一陣已經比好多人問你 同唔同意啲乜
up下頭之後有醫生做手術
其實當時唔太記得講乜 只係記得麻醉有風險同埋會通知老豆老母
醒咗之後老豆老母係病房隔離 醫生話有仲有血出 要做多次手術
再醒已經係做手術之前既準備室
我話好口乾 姑娘比咗一滴水我 我勁感恩
再醒已經係比人抬上病床
醒返同埋頭三日好痛苦
然後第七日已經院
總結：活著勁感恩

上個月去見啲口靚仔見斜就好開心唔減速，差啲炒埋嚟，頂佢個肺

細個行去崖底個湖游水
上返去果陣跣親 好彩老母捉得切老母我愛你

之前補習完出補習社同個阿sir一齊走，所以係門口傾咗幾句，跟住突然有架可以比小朋友坐嘅玩具車係我哋面前高空砸落嚟。砸落地個陣勁大聲所以應該好重，如果我哋行快少少或者我自己行嘅話可能就會比舊嘢砸死。

個時十零歲 屋企樓下 試過係Y字型馬路 正常係行左直線過第一條馬路 再揀行左定行右 但唔知點解個下見到右邊個條馬路綠燈 就下意識以為正前方個條馬路都係綠燈緊 一9打斜想衝過去 一行出馬路第一步 有架貨van衝埋黎勁大聲呠 就係隔20cm係我隔離停左 我呀媽追住我係後面唔識反應 勁大力打左我背脊一下 佢個下好似驚到想喊咁 我同佢都唔識反應 呆左兩秒 我先上返行人路 成街人望住 從此過馬路慢過呀婆

我都試過不過係van仔但係個fd無拉我而且叫我

啲fd去台灣揸綿羊仔，我唔夠膽揸唯有坐後座，點知幾個fd去到個十字路口冇望到右邊有架大貨車嚟緊，我哋正準備向前繼續行嘅時候，好彩隔離個叔叔大叫我哋小心如果唔係就客死異鄉

前年去camp 去左無救生員嘅海灘玩
本身風平浪靜 都係行到腳掂到地面嘅地方
突然幾個大浪捲埋嚟 完全離地 呼吸困難
本能反應係咁爭扎 人生走馬燈岀現左 以為自己個頭近
然後醒起附近有個起角嘅島仔 心諗唔理 要游去捉住隻角再撐起上地面
要生存！
就靠意志力游到過去 雖然比啲角吉到成腳血

屌我都試過
不過係玉子豆腐
婆婆淋熟油落去
我見d 油好似湯咁以為飲得
一飲漿住條喉嚨
好緊張開始透唔到氣

褲打錯

我都成日心痛 ～ 想問巴打睇邊類檢查？
普通全身身體檢查 定係去醫院搵專科

細個住村屋，條村有個大水塘
表弟跌左個氣球落個水塘，然後我懶叻話去幫佢執
佢叫我唔好執，我係都要去執
我沿住岸邊啲石級行落去
以為下面仲有一級石級，點知只係水嘅倒影
一踩就跌左落去，一跌落去啲水流嘅力就推我出去越推越遠
好彩自己r到岸邊一舊石然後上返岸
最慘嗰陣係新年，全部親戚黎晒我屋企拜年
我成隻落湯雞咁返去嚇死佢地

中學嗰陣跟學校去大陸交流團 點知去到第2/3日就發燒 半夜成身震 我feel到自己飄起左 浮下浮下 好似眼前一片黑暗 合埋眼就會死嘅感覺 之後我同個港女格嘅老師講我好唔舒服（差啲暈 撐到上旅遊巴 ）仆街老師叫我搵導遊 完全無理我生死 之後比個導遊帶左去一間好似藥房嘅鋪仔買大陸啲藥食我嗰陣真係覺得自己差啲燒壞腦好彩嗰陣我個fd陪住我 好多謝佢 勿相認 雖然聽落好小事 嗰陣我又唔想去睇醫生 好撚驚 我又驚自己燒壞個腦又驚啲藥唔知係乜

去北海道渡假村第一次滑雪 事前已經喺YouTube學咗滑雪 睇好晒啲姿勢點樣做 但係去到滑雪場唔知原來嗰啲纜車 只有上係冇落 上到山頂見唔到山腳 女朋友喊住叫職員送佢返落去 點知職員真係叫咗架緊急滑雪電單車過嚟接佢落去 但係架電單車只可以接一個人 我為咗面子 同個職員講「大丈夫大丈夫」 自己扮識滑雪落返去 點知一沖落去 跌到一仆一碌 連塊板都飛咗唔知去到邊 幾經辛苦執返塊板我左望右望指示牌 見到有初級滑雪道 咁我心諗 啊實無死啦 今次有救啦 屌佢老味 慢慢滑落去 先知道原來初級滑雪道 就係S形山坡 但係山坡佢又冇欄杆 只係純粹有條絲帶嘅物體俾人知道嗰度就係懸崖 我第一次滑雪連煞掣都唔識心諗仆硬街啦 有幾次真係差啲跌咗落懸崖 好彩最後用咗一個鐘時間落到山

發緊燒 一訓醒行兩步成身冇力
暈左

Check下LA 可能有隱性病

我記得 個老母好似仲要帶住個小朋友一齊番

學 不過老母落車先 咁樣睇住個小朋友比個小

巴佬整死

係街行行下一個雀巢咖啡罐跌落腳前
係正正係腳尖前 ，個罐咁硬身

ok 石頭出糧

呢個好笑

你嗰陣係咪好驚？

google搵資料9成都話會死

細個係泳池游水，點知愈游愈低，最後俾個哥哥救起左。
第一次親眼睇到光既折射係好靚

你同尼祖迪莊踢緊？

屌 諗起細個唔識游水就去排隊玩sir滑梯
一野插落水 水底漫步 俾救生員求返

台灣渣綿羊車行錯路
之後俾大巴hi左下失平衡 (and 50km 上下)
後邊架Benz 係我個頭前面碌過
好在得皮外傷

我都試過
跟住大隊尾 唔知係個咩公園湖度聽介紹 啲老師係晒前面
無啦啦有個啊叔捉住我隻手臂 拎住張咩我是殘障人士表望住我笑
嚇撚到我仆街 即刻勁大聲對住佢大叫屌你老母放手！
然後我啲fd先聽到黎拯救我

嗰日搞到我對支那好大陰影 成日認住佢隻手有毒用番梘洗到隻手臂紅晒都仲覺得好污糟

飛機設計好似真係少一隻engine都夠力飛

利申 聽返嚟

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

潛水玩到隻樽無晒氣，十幾米水深

Buddy 都差唔多無

過馬路掛住睇電話冇睇車
差啲比車撞 同架車得半隻手距離

一樣都係返學
係紅ven衝燈我冇見到
我見行人路綠燈我就半步行出去
之後架車就係正我面前飛過
個半秒真係嚇死人
成個人縮到慢速咁行前
之後又好似冇事咁繼續返學
搞到依家過馬路綠燈都會望一望先過

條紅ven線係元朗國由千色去鄉黑大棠個邊個紅Ven
到今時今日都仲衝緊

細個2，3歲俾摺櫈夾住條頸
呀媽去接呀哥放學 呀哥驚我有事落雨都跑返嚟
最後佢救咗我 依我係度覆緊樓主

google揾乜都話你會死架啦

我都試過! 唔夠氣做5米停留3 分鐘，驚到人生跑馬燈都出黎

抑鬱到想自殺

垃圾教畜

初級滑雪道一D都唔初級
好彩去個陣有報到滑雪班
其實都幾淆底,過灣位個陣轉唔切灣寧願訓底好過飛落街

唔係一定要做

除非你過左NDL

我肯定會打尻佢

齋諗都心都離埋

去瑞士雪山旅遊，果時能見度幾低
自己一個行行下時突然半個人陷咗落雪入邊

前面多幾米就應該係懸崖斜坡
離其他人有啲距離無人聽到我叫
最後自己好彩勉強爬到起身走返轉頭
睇返先知原來自己行咗出圍欄邊界外

最基本都要同你say sorry la
不知所謂

就係嗰啲桿

比多廿皮唔能 咋咋聲

冇技術都飛

中六畢業去沙巴旅行 搭飛機果陣打風落雨chok到仆街 同個fd捉住大家隻手 chok足幾分鐘 跟住急降左係第個機場 真係以為會死

我而家讀緊BAND 3中學 留咗級幾年
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

呢個真 男人唔明果種痛

咩係走馬燈？

老母話知道有咗我嗰陣差啲想落咗我

正常比你玩得初體驗嘅灘，
應該人都唔少，
你唔怕淤大聲叫救命實有人救你嘅，
你第一次玩未掌握到點喺板上面爬水食果度力啫

啲車係右邊嚟
我唔熟路, 望左就沖紅燈出
部巴士就係我眼角停咗, 好在巴士司機有留心路面比個反應

細個應該6歲左右，喺九龍城老豆過馬路冇拖實我，我跑咗出去，即刻有架車轉入嚟，好彩個司機停得切，車頭已經輕輕掂到我，其實自己唔太記得當時係點，係老豆話返我知，我淨係有印象係架白色私家車

小學放學返屋企，綠燈過馬路，最左線有架泊係到既貨車擋左自己視線，就黎行到中線既時候有架綠色私家車，好記得係女人司機戴住副黑超，勁快速咁衝燈，如果行快兩步應該比佢撞撚死左。

麻煩下次自殺唔好拉埋其他人
靜靜雞一個去滑就好
千祈唔好同任何人講

巴打好醒啊你

我都試過類似,真係個肚痛到想死咁,坐係廁所不停用熱水由佢沖身

我都係係咁瞓低 都唔想跌落街

渣電單車開緊120 被cut線

係7仔比緊錢
準備行出去嗰時
樓上啲搭棚成條發左落門口
行出步就收皮

係美國揸車送完朋友之後去翻學
係freeway揸到85miles左右
比側邊一架大麵包車唔睇盲點一野推埋嚟司機位我呢邊
我wing咗一下架車已經失咗控
我一邊係小斜坡另一邊係石壆
個一下真係跑馬燈乜柒都跑晒出嚟
好後悔冇同屋企人傾多啲計
但好彩係撞石壆前救得翻架車
揸到去一邊停低架車想落車同個麵包車司機理論
但一落車個下成個人跪咗係地下
個下先知自己成個人震緊腳都軟埋

其實細個跟屋企人翻鬼國都試過坐車比車撞
有一架車突然cut線，後面架車撞咗落去
跟住cut線架車比後面車撞失控飛落石壆
再發彈凌空飛去公路另一邊反咗
佢失控個時就撞到我哋架車，我哋都叫好彩冇乜事
但架車飛到去公路另一邊之後我望住架車開始有好多血流出嚟
副司機位有個流晒血男人爬出嚟對住司機位慘叫
個司機應該都凶多吉少
由cut線開始成個過程我睇實晒，我真係成世都記住

如果我失控個下撞石壆，應該都同個個司機差唔多

係到奉告大家一定要睇盲點唔好亂cut線
安全駕駛

初中中左個3千幾人先一個中既肝病，有日勁頭暈沖沖下涼暈到唔太企到，俾呀媽車入醫院直送icu，成身黃哂同難呼吸，差d死好彩食藥可以維持，食左十年了冇換肝呀因為風險高

依家諗番起其實真係無野緊要到係要通頂
做完無左條命仔 好唔抵..
成日見啲日本過勞死case好驚自己有日都會

好慘

踩單車落斜路 同對頭私家車撞 飛到勁高 擦到啲鐵支𠝹到個肚 落完地全黑 個下唔知係死左定咩 又聽唔到聲

過左一排先聽到聲 個私家車叫我合埋眼先 個視網膜差啲不保 好在聽佢講

幾百

頂 我記得...細個嗰排即刻開始將條頸巾收返好 唔由佢周圍條條揈...rip

你咁都唔死，真係整定

點解而家蘋果日報無哂呢啲動畫好正

想問+1

主角係我個朋友
成班朋友去台灣玩
揸果啲唔洗牌電池電單車
有人揸揸下話肚餓 話係前面間餐廳食野
但係去間餐廳要Cut 90度線先入到
每個Cut之前我地成堆都提哂水睇車
然後有架的士係對面線黎緊
有個朋友 唔知聽唔到定乜失左暈
我望住個朋友一野Cut左出去
好彩個的士佬剎得切 講哂台語屌我個朋友
事後我係咁狂諗 好彩今次無事姐
下次如果再出現呢啲情況我到底可以做啲咩

勿相認

住院幾耐？
後遺幾多？

如果果個時候你飲左啖水係咪會即刻噴血

你未又係笑

依家箍緊牙
有次打邊爐食金菇
吞左大半發現最尾條菇最尾個度俾大牙啲鋼線卡死
哽住又整唔出
差啲斷氣又極度想嘔
自此唔會再食

箍牙嘅巴絲都小心 咁樣死都幾7下

我同你一樣個陣係嫲嫲要我呀媽生

點解死唔去

之前好記得同老母出去觀塘搵親戚
返嚟嗰時搭269C 好記得差唔多到天水圍
咁啱喺水邊圍出面有間壞咗嘅巴士停咗喺慢線
我架269C 差少少撞到埋去
好彩停得切
我仲要坐車頭

踩單車炒車，個剎車制一野插中大脾大動脈，d血噴泉咁噴，好彩最後救得翻

唔係叫你講差啲成為英雄嘅經歷

唉 何必懶醒
幽默同學識都有關

有時間 不如睇多幾本書囉

邊個國家

所以啲人
拒絕捐血喎
簡直邪惡無良

上年行街咁岩有活動，班黑警勁痴線對路人開槍，打中我隻心口，差少少爆頭

7～8歲到去泳池玩 只係記得唔係兒童池
因為腳掂唔到池底 自己又唔識游水 唔屬水性
所以一直都係池邊浮浮下就算
突然有人將我個人按落去水到
個人好驚 係咁掙扎 唔知點呼吸
因為又唔識水中開眼 所以就算我強行去睇邊個黎我都係睇唔清 只係見到好模糊著橙色三點式嘅女人 但一定唔識因為媽媽著一件頭
按左可能半分鐘到 但對我黎講係真係好長好長
就算我點掙扎 點整個女人 佢都唔肯放手
我feel到自己就呼吸唔到 開始意識模糊個陣佢鬆手
個刻知按住我嘅個度力冇左 想訓嘅我知我唔打起精神嘅話係會死 所以撐住咁出返水面
之後個女人見到我上水面
同我講：噢我認左錯人就勁快咁游走左
屌佢一句對唔住都冇講 我飲左好多水又睇唔清楚佢 搵唔返條八婆
之後都好驚游水 可免則免

屌你，以為自己係緬甸？吹水狗收皮啦

最後點透返氣

第一次係外國啲海灘玩surfing，1個教練睇20個學生。一上塊surfboard到成塊board反轉，我個人跌落水比塊板嵌着個頭，塊板勁重又大完全上唔番去抖氣掙扎咗幾秒之後夾硬死忍啖氣向海底游再向前游過塊板先上番水。但個教練都係冇留意到我

過馬路突然間鬼暗眼咁戇鳩鳩dup 低頭走咗出去 突然又有架車好撚快地衝過 同我只有1cm距離

有次飲醉酒，凌晨係啟業村對面跑三條行車線（兩邊加埋六條）以為自己可以係中間誇到欄，點知一誇就仆街，頭落地，咁岩有間車高速行過，同我個頭差一隻手掌咁多既距離

中學有日壓力大 精神狀態超差 就咁出咗馬路 之後有個同學掹我返黎 唔係直接比架967轉角撞死 到而家都後悔緊點解唔行出啲

幾年前係支那做野 個陣興踩單車 馬路側邊有單車路 我係十字路準備轉燈就踩向前 打直踩

打橫轉紅燈 但班司機心急過哂斑馬線 踩單車既人向前踩就要係車與車之間攝過去 我見個個都係咁 咪照去

點知踩到去 有個司機無啦啦俾油我下意識扭左 未意識到咩事 但側邊啲人尖叫 同屌7個大陸佬 踩過回頭望先意識到差啲俾車撞

去日本自駕遊 老母本身雪藏牌 諗住日本路面無咁緊張就俾佢過下癮
之後有段上到高速但得雙線 但慢線好多貨車所以由佢照行快線啦
點知去到一個位係收返埋得一條線而我老母係一直無留意
去到最後個收口位隔離係架大貨車 我地駕車行緊100左右係架貨車前一個車位入左線
我坐副駕嚇到鼻哥窿都無肉但我老母好似唔知發生咩事咁
如果佢有一下收油或者架貨車快少少就成家收得皮

返完通宵，係屋企瞓左半個鐘之後走去踢波，踢左一個鐘已經覺得天旋地轉，企都企唔穩，跟手係巴士站嘔到七彩，果刻以為自己隨時暴斃。

其實只係幾日前既事，對腳岩岩先肌肉痛完，勿相認。凌晨行過地盤門口撞正幾隻看門狗，好撚大隻個啲，己經知道仆街啦，我己經望住佢地然後慢慢向後tun。
其中一隻狗突然吠咗聲，然後四隻狗就開始狗沖追住我，即刻掉頭跑走，個心諗住比一隻咬住就死撚梗，人生未撚試過跑得咁快。跑左80米左右有部的士駛過，打燈+彈開車門，即刻跳上去，safe，望返轉頭啲狗原來差幾步就追到我。司機救咗我仲無收我錢，順路車我去油站入油放我落車

真係好撚好采，個條路真係10分鐘先有一架車經過，如果唔係的士佬救我應該死撚左/重傷入廠

細個唔識死 唔識滑雪走上雪山衝落去 直衝到懸崖邊個啲膠帶 差啲就衝埋落山

🇺🇦

入醫院破產死機會大啲

被車撞

2019年8月31號夜晚

我之前燒到40度發夢見到自己飛機失事著曬火
起身好似畀火燒咁已經覺得好唔掂
你係點頂到45度

係高速公路撞車 前面急停 我架車個司機停唔切 睇住離前面架車個車尾越嚟越近 幾秒之間撞埋去個衝擊力以為自己係咁先 後面又停唔切再撞多下埋嚟 車頭車尾都爛晒

行行下成個公屋鐵窗跌係我面前，舊式長方形中間好多鐵柱嗰隻，跌落地「boom」一聲，大聲到爆炸咁，成個人boom到呆左，地磚都爆埋，之後唔敢行D公屋附近，成日覺得會有隻窗會跌落黎，爆我個頭

心裏有愧

生日前一日夜晚同frd慶祝
完場行返屋企嗰陣
喺嗰啲無燈路口過緊嘅時候
有架的士轉彎唔打燈差啲撞死我
好彩有frd喺附近拉返我返行人路
差啲一十八歲生日就完人生遊戲

有次又係夜晚返屋企
今次過有燈馬路
咁照常綠燈咁過
然後過過下無啦啦一架的士衝燈
好彩嗰陣揀緊歌望左一望
差啲又比的士佬送我去見上帝

x2

試過細個大約8歲果陣，留緊長頭髮，有次係支那同公公行公園，果陣岩岩落完雨，地下好多水氹，唔知大家細個有無試過見到水氹就踩落去洗下鞋，咁我就咁樣做啦，跟住就跌撚左落去，仆佢個街原來係個湖黎架痴撚線！！！但睇落完全勁似一達大水氹！！我發誓！
跟住唔識游水嘅我就沉撚左落水，以為自己死鳩梗，係水入面我仲同自己講係發緊夢係發緊夢……姐
好在跟住突然見到有隻手伸落黎
我就即刻捉住佢，就俾我公公救返上黎，最後武士
然後就披頭散髮滴晒水咁同公公一齊返歸了
完。
然後到而家都未學識游水
同埋好怕大海，只敢去泳池
同埋，以後見到水氹都會避開 唔敢踩到 好大陰影

每次發燒第二朝都未退燒嘅時候，一起身就勁想嘔同埋睇嘢有雪花，瘋狂標冷汗，想起身行就即刻頭暈

巴打好q
Not gay

04年印度洋大地震我同全家係泰國🥲 係沙灘食完早餐行緊上山個時開始海嘯.... 好彩無事，到依加都唔夠膽睇災難片

邊到？瑞典？

分左手未？好撚仆街好撚自私喎條友

我朋友帶我上山要同人鬥快
但係我四點要返到屋企
但係條友真係唔識
之後架車撞山
條粉腸最後準時送返我屋企 之後我嘔到仆街

第一次經歷同樓主差唔多，又係行山冇圍欄，個陣唔知做乜走神直行冇轉彎，回返神發現再行多步跌落去
第二次未必死但應該好傷，前一秒我仲係客廳，跟住返房玩手機，隔左1分鐘，客廳個大玻璃燈跌左落黎碎哂
第三次去一間鋪頭食野，佢地把掛牆電風扇冇啦啦自爆斷葉，塊葉飛中我個額頭紅左，好彩唔係打橫飛，唔係就要削頭血案
第四次係架車冇啦啦有個零件壞左，係高速打白鴿轉之後死火停車

Hi到耳仔應該打中膊頭應該係個下感覺好敏感姐

睇到樓主呢個覺得自己嗰啲好廢

中學踢波踩波車人仰馬翻向前仆，心口仆落個波度，之後呼吸困難抖唔到氣，以為自己會死。

有，心跳亂哂時快時慢，但醫生話冇事

又冇試過撞到頭 不過而架時不時都會暈，但冇透唔到氣咁嚴重

美國揸兩轆
freeway 四，五十miles 炒，個頭落地碌左幾個圈
個人即刻企翻起，淨係有少少頭暈

揸電單車撞車，成個人飛起跌落地

比干與無心菜

細個係車同車之間，無睇車就衝左出去

好彩眼邊閃左一閃有架車係左邊高速衝過嚟，停得切

如果唔係一定衝到飛天（起碼行緊6,70）

搭飛機番香港有氣流向下跌左3-5秒 以為死硬

試過訓教呼吸困難....好彩跟住醒左

老母冇文化真係好撚大獲
細個打波整親隻腳
跛住咁行番屋企同老母講想入廠
老母仲係到話整親抖下好快好番啦
用廢老理論同我講以前佢地整親都抖幾下好番
我一直堅持話要入醫院佢先肯
入到去佢仲想慳照x光既錢
照完x光見到隻腳d骨已經裂左
果下真係會覺得信自已老母都on99

以前舊屋邨果啲鐵柱閘？

其實應該同你平時瞓着覺一樣

係黑警

滑雪落得太快
跌左係地
碌左兩個圈先停到

試過中風，斷左片幾日。

細個貪玩 行山踢散咗嗰啲荒廢咗既地主公，隔一陣小腿無啦啦好痛，忍忍下直頭痛到無力跪係到，行唔到，家人拿拿聲送入院。

輪緊個陣開始連大髀同腰都痛埋，打完止痛針都仲痛痛地，醫生又話d骨所有野好正常，跟住返歸訓，第日藥力散咗又開始黎料，老母買咗d街衣，特登行返去個山到燒俾地主公，又幫佢擺靚，搞完我又無再痛。

又回帶

試過成日唔食野仲走去做運動
之後係條街到暈左

三次
幼稚園旅行, 見到個泳池(2米深大池), 水泡都無就跳左落去, 同學既呀媽執返我上黎

小學行過騎樓底, 準備行出去果陣天降大哥大, 行快1秒即刻爆頭

小學去同學屋企玩, 邊行邊發呆,行過輕鐵站, 有架輕鐵埋緊站無留意, 比個呀叔拉返我入黎

真係搵到

啲毛都未生齊嗰啲
最鐘意踩住架兒童版既dup頭車喺度狗衝
又唔戴頭盔 唔睇路況
成撚日逆線爬頭
上次見有個𡃁仔爬頭
俾對頭車撞到飛起
人冇大礙 架車散晒

唔好交條命俾個fd
搭巴士算啦

十幾米可以做緊急上升啦

拉返出黎咪得囉屌

扯甩佢個bra la

細細嗰(未滿2歲)試過，要即刻入院要消炎降温(不停沖涼)
好似冇後遺症

可能人仔細細唔知辛苦

忍唔住笑咗

以前同屋企人去玩漂流既時候，以為啲水好淺諗住行入水入面上岸，點知原來勁深一踩落去啲水就沒過左個頭頂
好彩有人即刻拉返我上個艇仔到

中學返餐廳切到手
行返屋企嗰陣傷口裂開路上面休克暈咗
當時太陽落咗山零下5-6度
冇人理應該會就咁凍死
第二日係醫院醒返
後尾先知俾警察見到
執起我送去醫院
救護車錢都慳返

唔係香港警察

Cwb交通燈位，趕時間所以睇住行人訊號公仔，一轉綠燈即刻過，點知有私家車轉灣過嚟衝燈，好彩佢停得切。離我只有1米內

男人著乜鬼裙？

Me too

呢個好似無咩？識人會暈針，唔係怕血係怕支針

冇住小六個時既事

個肚有條大痕同隻眼超弱光同有飛蚊

邊個錯

未玩過，乜原來玩呢啲雪橇咁危險

細個去澳門睇煙花，個時仲有個煙花投放區，俾d人買煙花仔係個度放，起初都無咩 一直頭向上睇煙花，個口就擘大哂咁嗌
但過左無耐，突然透唔到氣，喉嚨好似有舊野塞住左咁，吞口水都無用，所以當下用盡力氣叫老母俾支水我，斷住氣咁講「水阿水」佢仲要屌我問我係咪咁誇張就係我唞唔到氣，成個人黑哂訓低之前，先俾支水我

但宜家時不時喉嚨都會火燒咁痛，吞口水都無用

係紅綠燈前見到綠燈準備過馬路，一架紅的闖紅燈係我面前飛過去，真係同死亡擦肩而過，好彩我醒目，唔係與世長辭了

咁你最後點？巴士有無人扶你？

我見好多巴打都話無食早餐會咁，我家姐都會，所以我好慶幸我無呢個問題我宜家朝朝空肚做一個半鐘運動先食嘢都無見身體唔舒服

行山無睇路 跌落3米高既山坡
除左背脊擦損就一啲事都無

10歲試過外地係海邊遊水，遊到岸邊見隔離又有個水塘以為可以經下面條管遊過去，遊咗半個身入去放手之際發現好大吸力，好彩吸個吓勉強用腳掌勾住管邊，上岸發現原來另一面係水下仲有欄隔垃圾，先發現頭先嗰邊個欄沖走咗，應該係抽水去另一邊 到而家都成日發惡夢吸入個吓嚇醒

似唔似你

行路好似突然被人控制左 然後衝出馬路
好彩架巴士停得切 唔係我玩完了

屌你老母 傻撚左？

拉鳩你條冚家劑就啱 咁撚弱智咁撚想死

入去坐啦 撚樣！

試過隔左一排做番d高強度既運動
做完之後勁頭暈 只係見到白光
靠自己意志叫自己唔好暈低
頂唔住可能會休克

協和小學下午校⋯我小學嚟

支那奧運果年，自己爭啲認咗做支那人，
仲覺得做蚛蟈人係光榮

好彩死過翻生，支那人沒有一個是無辜的

衰一齊轉彎？

好細個同老母出街，紅燈等過馬路，我唔知點解仲係紅燈自己衝左出去差啲俾車撞到，老母喊到

又有一次幾年前，中午放飯踏單車返屋企食啦，都近既大約踏3個字，咁嗰日我下晝有個緊要既會要開，但係on99食完恰左陣不過睇返時間其實全速踏返去都應該趕倒全速去到中途工業邨既我，喺一埋貨櫃死車殺出過對面，向右一望係一駕中型貨車衝緊埋尼，距離得1~2米避唔撚到，印象中連人帶車撞飛十幾米，當下右膊好撚痛，但即時企得起身，雖然痛但隻右手都叫郁到，當時奴性甚重到單車都冇理唸住行返去開會撞到我嗰位司機落車叫住我，「喂你睇下醫生照下好啲喎」，但我唸住冇乜野，仲唸住擰轉頭屌佢一句on9嗰陣眼前一黑暈低左，醒返已經喺ICU病房發現原來係開左腦放血訓左幾日

係支國行行下拎住把刀衝埋嚟

一嘢想隊落我到 用手擋咗下 再踢佢春袋跑走咗

屌你老母

你miss高過你
就算冇上蓋
你好大機會唔洗死

細個老豆帶我去沙灘學游水
用水泡去到防鯊網附近老豆突然拎走我個水泡
要我自己游返岸 佢自己就拎住個水泡游走左
我游左大約五秒就開始下沉
下沉到某一個位覺得好凍 當時我冇帶泳鏡
諗住老豆應該會出手救我 所以放鬆哂成個身體兩秒
兩秒後我發覺唔對路 即刻打開眼 向有光線方向游
然後上返水 博撚哂命游去岸
唔知游左幾耐先返到岸邊
諗諗下老豆當可能想殺我

好像夜晚心臟病
痛醒左立即去急診室
住院三日出院 之後個人睇野不同左

咁如果我冇拉到 依家就唔會係度打呢段嘢啦
哽係喉嚨深處所以先咁辛苦

真係有箍牙嘅人先會明啦

行人過路燈綠燈過馬路，突然轉角有旅遊巴衝燈轉入嚟，好彩後面有位熱心人拉返我去路邊，唔係應該無命喺度留言

佢係真係好大舊

Game boy 插火牛漏電震咗成分鐘
鎖匙插電掣咩事都冇但跳大掣
細個返支那蕩失路半個鐘
去日本上山突然怪風怪雨差啲凍死

我朋友帶我上山要同人鬥快
但係我四點要返到屋企
條友真係唔識
之後架車撞山
條粉腸最後準時送返我屋企 之後我嘔到仆街

一班fd去左其中一個屋企飲酒傾計玩下Game
越玩越激，開始鬥做掌上壓波比跳，平時我都可以做到200下掌上壓
但因為飲完酒，個人做做下睇野矇晒黑白起點點，想嘔，甚至有d想失禁既感覺，好彩隔離係廁所，即刻沖左入去又柯又嘔，當下覺得自己玩大左可能會死要call白車，好彩休息左一個鐘之後就無事。

大家飲完酒後記得唔好做運動

曾經係支那幾靜嘅街邊，邊行邊好投入傾電話，行到某個位，隻左腳踏出左覺得怪怪地突然停低，望下右邊本應踏腳位置，原來係個冇咗個渠蓋嘅坑渠（香港街邊正方形果啲），我左腳就剛好係渠邊位，好彩突然望下，如果唔係成個人跌落去都冇人知，果陣個心嚇死

有冇check吓做乜嘢

咁即係乜事

唔知自己晏就爆肺
夜晚去睇醫生
果時個肺都塌得8899
仲要行樓梯睇醫生，喘氣喘到以為自己會死

我都試過 醫生話冇得醫冇得預防

仆街fd 屌佢老母臭閪水鳩人去浮台

絕交未

撘狗鐵比狗拉，入左新屋嶺
係車站差啲比人打死，啲狗衝住我黎打，新屋嶺陰森恐怖，個氣氛係好驚下一秒有人會打你，完全唔敢訓

綠燈過馬路 但有架的士衝紅燈 如果我行快一步就俾佢車死

痴撚線

白痴仔中文U？
天打雷劈係咩黎？

唔撳入去都唔知原來係女乘客黎

有次坐坐下火車 有個女人突然之間坐咗係我對面 話叫我幫手做少少野 就可以拎到一大筆錢作為回報屌 點知原來好撚大獲 最尾炒車差啲死 仲比人拉

仲落車? 打撚柒個司機啦屌

棟大廈裝修緊外牆
行行吓有個士巴拿跌咗係我隔離
差少少就揼到個頭

連登無女人，我係近平
不過同現實中既我好唔同，我係肥矮絲

完全唔似，我又矮又肥
我坐係到個頭都高唔過個panel

無阿，因為出現既時間係不定時，去睇醫生會以為係普通喉嚨痛

有次人地收工先去捐血，個姑娘手勢唔好插住支針入手臂仲要轉下扭下，成個過程捐得勁唔舒服，又俾人催，我唔想阻人收工就諗住快快手搞掂，點知d血擠得太快捐完頭暈，慢慢開始睇唔到野，眼前一黑+郁唔到諗唔到野，聽到d護士即刻沖過嚟救我，但係都feel到全身感官慢慢消失緊，個下真係覺得自己係到死緊

次次嚟M都痛到就嚟死

究竟邊個叫你

成個po好多人都有喺瓷國差啲被拐嘅經歷

唔係有sensor㗎咩

我都試過類似
同埋浸親係嗌唔到救命
會好辛苦 不斷飲水 俗到嗌都冇力

係，我係佢盲點

樓主都sick d嘢

緬甸最近咩環境？

我試過小1/2玩韆鞦
隔離韆鞦2個細路撞過嚟
我喺最高點飛出嚟
嗰下個心離一離
之後撻咗落地
我又係唔記得中間前前後後嘅嘢

我都試過2次
坐長途車又要企無曬位，腳都震曬，有人一落車，我係靠意志力行個2步去坐，好彩坐一陣間，食番2粒糖無事落車
重有一次係上車個陣無事，企企下feel到腳軟，已經挨住，少少雪花，標緊冷汗，又就到轉車站，落車個下好頂唔順，個啲轉車站站長過黎扶我比左啲平安膏我索，我好想坐低一下，但個轉車站無位，最後佢幫我call左白車，一上白車坐低一陣，啲手腳(秘)曬

好難講 轉角位黎 好僻既村屋路黎

建議你讀多啲書先睇連登

突然心跳加速 勁到聽到咁 之後突然feel 到停L 左 之後暈暈地 睇嘢有d 暗暗地 黃黃地 飲左啖水之後繼續ot

有次同屋企人去旅行
去咗個山上面嘅度假村
有個位有有瀑布同湖可以游水
全家都去游啦
我想挑戰下游近啲個瀑布
點知中間有個位一下次個地深咗勁多
水流快咗勁多
我浮唔知沉咗落去
加上瀑布啲水係咁打落嚟
我又上唔返去抖氣
嗰下我都唔知係咪發揮咗100%求生欲
本身冇晒力嘅手手腳腳有返力
喺水底直接游返上岸

遊得唔夠快 爭啲比格離粒精子到先

幾年前有一晚瞓瞓下個胃勁痛
唔記得實際咩感覺
但人生最痛暫時係呢一次
以為自己會捱唔過嗰晚

仲有最接近死亡一次就係踩單車衝落斜路
但好彩唔係撞頭同頭落地 從此有陰影

無照啊
因為睇中醫同改善生活習慣之後就無痛

你呢個咩fd嚟

「死是死者失 生是生者得」
唔好輕易放棄生命

冇 但係有段時間唔敢出街 到最後搬左去另一個state
利申 絲

真絲嘅話你就會好似盲山咁
好彩你冇事

我之後都試過一次 同你差唔多

參觀博物館畀一班坐係梳發休息緊嘅啊嬸捉住
好彩識反抗 又係勁大聲咁：屌！！！
個展館本身都多人
佢哋淆到仆街之後急急腳走人

畀人捉住個下個腦真係會空白一片
宜家周不時都諗返起個一幕 驚到震

呢個世界周圍都潛伏住好多嘅危險
所以安全咁度過每一日都係一件值得開心嘅事

珍 活在當下珍惜眼前人
P牌撚畀唔到正皮你

之前去泰國玩越野車，臨完場前我打算過前面朋友頭

點知咁岩地下有個凹位，我就即刻扭呔，
但原來扭呔後前面係d 大石黎，我即時想拉break 但落緊小雨跣手，唔洗1秒後我就剷埋去舊石度

之後架車就反轉左，我個人就頭落地先，果下以為自己會死

開眼後見到架車壓住左我所以郁唔到，d 朋友即刻停車救我
好彩人無事，但嚇親d朋友同個負責人

坐小巴失控衝左三四個燈位
個刻以為死緊

細個同成班親戚去和合石拜山
我同班親戚前後腳咁過馬路
啲親戚過完之後就到我過
我明明望左無車先過馬路
但點知過到一半 啲親戚大嗌
我先見到有架小巴係我面前急停

細個兩三歲跟屋企人上大陸搭火車，其中列車停咗喺個中途站。我當時自己一個跑咗出車廂，結果落梯級嘅時候跣親，成個人卡住喺梯級同月台嘅中間。嗰陣附近仲要冇人，好彩自己大聲喊到仆街咁終於有人發現救翻我出嚟，如果架列車直接開走個下場我都唔敢諗當時身軀嘅右邊全部都係血，到依家肋骨位仲有疤喺度

冇人理我
因為當時唔多人，我腳軟坐係放輪椅位個空位度十幾分鐘又爬返起身，可能唔覺眼

同你差唔多，不過係吐露港入返海濱條路
諗住剎後呔慢慢落
點知殺錯前呔一嘢飛咗出去撞落膊位
之後昏迷咗一陣，醒返之後先見到成地血
個個都叫我唔好再合埋眼
講到好似合埋眼我就會死咁樣

去到醫院，意識都唔係好清醒，淨係記得一入院就成班醫生護士衝埋嚟
勁chur咁同我吊鹽水抽血打針照ct,mri,X-ray
又剪爛我件衫駁住部心跳機同要我用吸氧氣果罩
上到病房都要2個鐘量一次體溫血壓，又唔落得床
朋友嚟探我嚇到以為我就死
後尾修nursing 嘅朋友都話體溫血壓量得咁密代表醫生都覺得我個人好危殆
但最後瞓咗四日醫院就走得
不過我就已經再冇勇氣踩單車

雖然老土 但睇完真係覺得 要愛惜生命

之前係街場踢波 對面隊嘢做狗(個個身型都大大隻 同埋個樣好撚似做狗啲樣 又聽到佢哋叫自己隊友XX sir) 之後我個frd痴撚線 對佢地落剷 嚇到我死 以為佢地準備攞伸縮狗棍出嚟

細個過馬路無睇車
比架的士撞飛幾米
可能細路仔輕身 只係擦損手腳
同埋腳趾篤穿哂對白飯魚

我返身無事 個的士佬問都無問就開車

我返到屋企怕比吵鬧 收埋對白飯魚

試過考完DSE等放榜做幾個月倉，個倉係有6層鐵架可以用叉車叉塊板上6層十幾米，我喺附近地下塊板攞貨，5米外嘅叉車喺高空跌板貨落地

屌你嚇死我

屋企人03年汀九巴士

細個個陣，有架貨車衝燈
如果唔係我阿媽及時拉住我
我可能已經死咗

細過唔識游水比家姐拎走左個水泡，之後就浸親乜野都懞晒

最後比救生員救番醒

吞香口膠

啪藥 差d啃撚死
睇返說明書
話要要碎

5）唔減肥係有原因

係日本渣車唔熟路差d比火車撞
係大阪去奈良過high way無睇收窄打燈急切（前後兩部運鐵大長貨車） 慢一秒差d死

巴打Check下好
小弟有個堂哥，30幾歲，無病無痛，係office無啦啦暈低，咁就去左。驗屍話隱性心臟病。
留低一對孖仔，幼稚園都未上。

小五左右，同家姐落街買
我自己唔知做乜唔企入有蓋位置
然後成個玻璃樽係我面前唔夠半米跌落地爆

我望住個樽係正面前爆
爆完我冇咩感覺

係之後大個咗慢慢諗返先覺得癲

小學學游水，個池1.6米
教練叫我地捉住池邊練腳部姿勢，我唔小心鬆咗手，成個人沉落水底
點跳都跳唔返上去，過咗幾十秒
之後見到教練，之後捉住佢大脾，佢發現到唔妥，拉番我上嚟
自此之後勁討厭游水

好多年前台灣八仙

以前深水埗有高爾夫球場 係佢對面街泳池個度行緊 突然有粒高爾夫球高速係我頭邊擦過

正常邊個估到有舊嘢喺天跌落嚟

好奇一問 果下之後情緒有無好d 姐係嚇到無咁sad之類

好恐怖我之前都有個中學同學，啱啱畢業出嚟做野，有人同屋企人喺樓酒食野，無啦啦咁就去咗，後尾又係心臟問題，佢冇煙冇酒高瘦

我都係
同班fd 傾緊計 冇睇到紅綠燈
行出去個一步仲諗緊點解有人拉住我
下一秒有架車係我面前飛過
好彩有個路人拉住我
救命恩人 但係唔記得咩樣啦

嗰日趕住返學校考試所以搭的士，去到啲大路口燈位嗰司機想轉線 油都唔收打斜插 我坐喺左手邊對住大貨車右邊車尾一嘢插埋去，佢收油慢少少就插中我 最後好似人無事仲第一時間打比朋友幫手講聲我撞咗車

勿相認

絲睇邊個中醫
我嚟親都好想劏咗個肚出嚟
真係覺得自己會因為個子宮而死

細個搭輕鐵出去嗰時，隻腳掉咗入個隙縫到，卡咗好耐先出到來。依家諗番起都覺得好恐怖

做地盤，試過4-5次格離吊運跌咗條鐵落黎差啲扑中
果陣仲要岩岩返工第一星期

一開始覺得小事 之後疴到係廁所訓左落地下

真人真事

岩岩搬黎台灣個陣唔習慣機車左轉要入待轉區 我直接左轉差少少俾架大貨車撞到

依家個下巴 個嘴 同d牙點

13、14歲嘅時候讀書好唔開心，被班八婆同學取笑，個時想自殺但又怕痛苦咁死，所以諗到用 被 蒙頭訓教想令到自己無意識咁窒息死。個時晚晚都試但唔成功，唔知第幾日終於成功。

首先我意識清醒，feel到四肢由平躺變到好似青蛙咁嘅姿態四肢拉起，然後好似有股吸塵機嘅力想將我個人抽走，個一刻我又開始怕死，奮力掙扎係咁講我唔想死，張被應該就係咁離開咗我口鼻。之後都唔敢再自殺

連登質素愈嚟愈差
啲人笑石頭出糧
就學佢
大佬
石頭出糧係柒先笑佢
唔係幽默笑佢呀

下顎用鋼板駁返
牙就鑲左陶瓷假牙
叫未死得咁

而家可能有，以前係一碌鐵柱咁應該冇

我嗰時都成日同屋企上去

記得有PO，其他人都有話自己上面差啲比人拐！

依個PO咁多人泳池領野

一係浸親，一係比人撞／擇

我都試過幾次

諗起都怕怕

無目標殺人
定打劫？

香港發生?

46司機責任? 有冇得claim番佢

不過都麻煩

發現好多人都試過，應該係血糖唔夠／休克？
我自己係冇食早餐或嚟m嗰陣比較大機會發生，亦試過捐完血跑去買嘢就暈

秋尾冬頭去西貢行山兼露營，上到山頂差啲比風吹落山，好彩攬撚住支三角網測站柱

如果淨係搵個小斜坡幾秒瀡完就唔危險既
我上次玩係要搭車上山頂，再跟佢條track 瀡
都好長下起碼幾個字至半個鐘先完
中間又冇得quit

你都幾冷靜,通常google到個d徵狀都誇大哂
唔係cancer就唔知係d咩嚴重野
越睇越凝住真係咁嚴重

幾年前海洋公園仲有個機動遊戲好似叫翻天飛鷹
有次部嘢轉到上去之後我果格個門鬆開咗喺度fing下fing下
差d跌咗落去

絲打而家點?宮外孕係咪好易中?
祝福絲打平平安安過每一日

試過補補吓習嚟料 痛到要即走 第一次痛到暈係街
從此以後一嚟即刻啪兩粒藥

應該係好怕肥婆至岩

睇你段野先醒起我自己都小學個時都試過一次，個間垃圾小學要人企係操場曬住聽個校長嗡福音 有日企企下個頭勁暈雙眼起哂雪花，要人扶住去抖，途中都唔係好睇到野

屌我都試過 不過係個游水教練 係到話練閉氣 仆佢個街冇氣都唔比人上黎 個陣幾歲人嚇到以為要係泳池死

放暑假同朋友行商場
行到轉角位突然聽到槍聲 即刻淆底
我個friend 仲on99企係到問咩事
即刻拉住佢反方向跑
事後好似話係有兩個黑社會𡃁仔無啦啦隻揪
好似有條友中咗流彈
利申：喺尾國

睇番新聞原本佢地就係轉角位到開波

試過打跆拳俾人一下踢中氣門透唔到氣，真心佩服啲人打mma可以中咁多下肚都仲可以繼續打

14歲去秦國水上樂園 玩垂直滑梯 條梯冇保護網 重點係我第一次玩 唔識坐 以為同平時澻滑梯一樣 啲staff又掛住吹水 我爭啲就跳樓式自殺 好彩俾個妹嗌住 先生存到今日

咁樣?

本身條友癲，嗰晚再俾人圍屌就更加癲

細個會習慣閂曬所有窗
有一次老豆開爐煲水後訓咗，然後d水煲到流曬出嚟整熄咗個火，所以流煤氣出嚟
我就咁樣留係個接近密室狀態既屋企半日
半夜老母放工返黎先察覺到流煤氣，即刻鬧死老豆

漏

係越南參觀舊歐式建築 樓梯圍住中間有部舊開放式升降機 係樓梯伸左少少出去望 差啲比部升降機個鉈撞頭
第一次覺得好彩自己唔高

我都唔明咩叫走馬燈
但佢可以正常問，
無端端加隻

有咩超自然經歷？

幾多歲呀！
咁後生，真可惜！

啲同學笑你咩？
咁衰啲人

啱啱學踩單車就同frd踩馬路邊
差一秒衝出馬路 仲要咁啱有架大車埋嚟
個下好彩剎得切

嗰陣點估到好地地會突然咁大件事
同自己講唔好自己嚇自己
到聽到個醫生話我爆肺要留院嗰吓就呆咗

有一日我喺屋企瞓緊晏覺
突然之間夢到自己望住自己既肉身係度瞓教訓,
阿媽係咁拍我叫我,但我都無反應,
我就勁驚入返自己個身體
然後個人就醒咗
醒咗黎問返阿媽啱啱瞓緊有無叫我,佢話完全無
之後個人先開始識驚,如果無入返個身可能已經死咗

利申真人真事,鳩嗡死全家

18，9囉仲要幾靚仔，冇拍過拖，之前小學我仲鍾意過佢家姐

佢真係幾可惜人又幾好

本身有冇其他靈異經歷

Cls 佢本身想謀殺？

有,但唯一果次靈魂出竅

掙扎個陣係有嘗試去扯
但我手短

有冇啲特別啲經歷八下

係囉
第一時間，諗做乜要猛禁低人地個頭

又話點錯相

即係原本要禁低啲小朋友個頭？

佢應該以為我係佢親戚 但就玩錯人咁
如果唔係嘅話應該想殺左我

之後有冇屌柒死個仆街？佢可能真係想殺咗你，正常學游水點會去沙灘仲要出到防鯊網

好人一世平安

見到轉綠燈就即行 點知行咗出半步就有架車迎面衝嚟 避到但真係好近好近 近到啲頭髮都好似掂到架車咁 個心嗰下嚇到停咗咁濟

喺班到識唔到朋友，加上自己外表都柒柒地

利申：女

細個同婆婆過馬路
婆婆貪快拖住我衝紅燈
兩個一齊比車撞
一齊暈咗冇死到
真係好好彩

係女朋友屋企飲珍珠奶茶然後睇新西遊記笑到唔敢噴因為女朋友老母岩岩拖完地，死頂點知比啲珍珠哽親，暈左差啲死9埋，我淨係記得黑左mon，好彩女朋友老母拉我起身等我氣管暢通先醒反，唔係真係88左

係廁所踎緊 x2
試過返工暈到搞唔掂要早走
每次都好似血崩咁 又要驚漏m

冇因為咁而失去對人/frd嘅信任嗎？
記住依個世界唔係個個都會咁恰人

唔會，衰嘅係個班人，同埋都過咗好多年，已經諗通咗好多
宜家就算低落都唔會諗住咗傻事，btw多謝你

冇 細個冇諗咁多，但之後就學識左游水

我以前係sydney 讀書成日都去manly 滑浪，自己有買左surf board

個到d浪未算好大，成日1.8m 至3m咁上下，好似唔會有4m 咁高

不過當你夾係2個浪中間都幾震撼下

內輪差 唔好制

啱 食藥就搞得掂嘅事點解要吊鹽水 做多左又晒資源

仲記得嗰陣時中四
啱啱學識打飛機冇耐覺得過癮
有日係咁打 打到忘晒形 起碼都七八次㗎啦
去到咁上下個人開始標冷汗 唔知瞓着咗定暈咗夾幾多個鐘咁 好彩細佬入房搖醒我 醒咗之後仲起唔到身
同屋企人講話病瞓下就得 好彩都係抖咗兩日

咁點解唔check

細細個1，2歲玩緊個足球
突然追波追到出馬路
之後架車就撞埋嚟喇
撞到我連人帶波飛開
好彩個波卸哂D力咋
我依家同足球仲做咗好朋友

去check.
好大機會有事先會咁

唔怕血唔怕針 但係個次一拮就成個人冇左意識 醒返先sense到幾得人驚 佢仲比左藥我食

最後有無搵到原因？